<xml>
  <apps>
    <title>Aplikácie</title>
    <button>Získajte viac informácií o nových aplikáciách</button>
    <header>Aplikácie</header>
    <li_1_1h>IceWarp Desktop Dokumenty</li_1_1h>
    <li_1_1>Najkompatibilnejší kancelársky balík známy z WebClienta, ktorý môžete použiť offline. Aplikácie je možné inštalovať na Windows, Mac alebo Linux. V Dokumentoch získate ukážku živého písma, rozloženie v dvoch stĺpcoch, podporu tlače, kontrolu pravopisu, editor rovníc, režim kontroly a mnoho ďalších užitočných nástrojov.</li_1_1>
    <li_1_2h>IceWarp Desktop Tabuľky</li_1_2h>
    <li_1_2>Pracujete s číslami ako profesionál pomocou výkonných vzorcov, filtrov, diagramov, kontingenčných tabuliek a oveľa viac. Môžete prehľadávať veľké dátové súbory a používať podmienené formátovanie na zvýraznenie požadovaných hodnôt, ktoré potom môžete všetky vytlačiť alebo exportovať do formátu PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>IceWarp Desktop Prezentácie</li_1_3h>
    <li_1_3>Aplikácia bude okamžite známa všetkým používateľom programu Microsoft PowerPoint. Je to záchranca, ak potrebujete opraviť iba chybu v prezentácii alebo chcete začať od základov vytvárať pomocou šablón, štýlov a efektov.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp Desktop Klient</li_1_4h>
    <li_1_4>E-mail, kalendár, kontakty a okamžité správy v jednej aplikácii pre Windows, ktorá vám umožní pracovať offline. Môžete mať viac účtov a používať ich vo svojom pracovnom e-maili aj v službách Gmail, iCloud a Outlook.com naraz. Vďaka rýchlemu fulltextovému vyhľadávaniu nájdete v priebehu niekoľkých sekúnd akýkoľvek e-mail, prílohu alebo kontakt.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat Desktop</li_1_5h>
    <li_1_5>Priamo z programu Desktop Client môžete otvoriť špecializovanú aplikáciu, ktorá vám umožní pracovať s viacerými účtami TeamChat naraz, čo je neoceniteľné, ak pôsobíte v niekoľkých organizáciách TeamChat, a vo webovej verzii by to nebolo možné.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Vďaka online úložisku* budete mať všetky svoje dôležité súbory aktuálne a dostupné odkiaľkoľvek. Súbory môžete jednoducho zdieľať s ostatnými ako odkaz, ktorý môžete poslať v správe. Stačí nainštalovať FileSync na každý počítač so systémom Windows, Mac a Linux, ktorý máte. Je to váš virtuálny cloudový disk.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Chatujte na cestách, okamžite zdieľajte fotografie alebo svoju polohu z iPhonu alebo Androidu. Nainštalujte si aplikáciu, prihláste sa a už tu nájdete zoznam kontaktov s IceChat pripraveným na okamžité použitie. Pre väčšie súkromie môžete konverzáciu alebo celú aplikáciu uzamknúť pomocou odtlačku prsta (iOS) alebo PIN (Android). Nová verzia IceChat pre iOS vám teraz prináša možnosť audio a videohovorov.</li_1_7>
    <note1>* Veľkosť úložiska sa zdieľa s kvótou vašej poštovej schránky.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>Vitajte v IceWarp TeamChat!</header>
    <first_paragraph>TeamChat je nástroj na spoluprácu pre tímy a projekty. Má známe rozhranie pre viacerých používateľov WebChat, ale rozširuje ho o zdieľanie súborov, konferenčné hovory a oveľa viac. Tu je niekoľko rád, ako začať pracovať s TeamChatom.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Rýchlo prepnite na TeamChat</li_1_1h>
    <li_1_1>Bodka nad ikonou znamená, že v jednej z vašich chatovacích miestností sú neprečítané správy. Vedľa každej chatovacej miestnosti zobrazuje počet neprečítaných správ od vašej poslednej návštevy.</li_1_1>
    <li_1_2h>Verejné a súkromné ​​chatovacie miestnosti</li_1_2h>
    <li_1_2>Od tejto chvíle ste už členom verejnej chatovacej miestnosti, ktorú môže ktokoľvek vidieť a pridať sa k nej, alebo ste boli pozvaní do súkromnej chatovacej miestnosti vytvorenej niekým z vášho tímu.</li_1_2>
    <li_1_3h>Vytvorte chatovaciu miestnosť</li_1_3h>
    <li_1_3>Chatovacie miestnosti sú usporiadané do skupín (napríklad podľa oddelení), ktoré vopred nastaví správca. Kliknite na + vedľa skupiny, vytvorte v nej miestnosť a potom pozvite ďalších.</li_1_3>
    <li_1_5h>Pozývajte hostí, zdieľajte odkazy alebo súbory</li_1_5h>
    <li_1_5>Ikona plus naľavo od miesta, kde píšete správy, Vám umožňuje pozvať hostí, posielať súbory, zdieľať odkazy a niekoľko ďalších možností. Vpravo môžete vložiť emotikony.</li_1_5>
    <li_1_6h>Spravujte členov a hostí</li_1_6h>
    <li_1_6>Členovia sú z Vašej spoločnosti, môžu vytvárať nové miestnosti a tiež odstraňovať alebo pridávať ďalších ľudí do chatovacej miestnosti, ktorú vytvorili. Hosťami sú externí používatelia, napríklad konzultanti Vášho projektu a môžete ich ľubovoľne pridávať a odstraňovať.</li_1_6>
    <li_1_7h>Spravujte súbory a dokumenty</li_1_7h>
    <li_1_7>Táto karta obsahuje zoznam súborov a dokumentov, ktoré nahrali používatelia chatovacej miestnosti. Umiestnite kurzor myši na vybraný súbor a môžete ho zdieľať pomocou tlačidla „Zdieľať“.</li_1_7>
    <li_1_8h>Vytvárajte udalosti alebo sa k nim pridávajte</li_1_8h>
    <li_1_8>Táto karta obsahuje zoznam nadchádzajúcich udalostí vytvorených členmi miestnosti pre ostatných. Vyberte, či chcete pozvánku na konferenciu prijať alebo odmietnuť.</li_1_8>
    <li_1_9h>Otvorte dokumenty z bubliniek četu</li_1_9h>
    <li_1_9>Ak chcete otvoriť dokument, kliknite na jeho ukážku v oblasti chatu. Podobne môžete prijať / odmietnuť konferenciu alebo sa pripojiť ku konferenčnému hovoru priamo z oblasti chatu.</li_1_9>
    <li_1_10h>Pripínajte, lajkujte a komentujte príspevky</li_1_10h>
    <li_1_10>TeamChat má obvyklé sociálne funkcie, ako napríklad označenia páči sa mi, nepáči sa mi, komentáre a emodži. Nevyužité chatovacie miestnosti môžete triediť ich presunutím do neaktívnych miestností. Pripnite si zaujímavý obsah alebo ho označte ako verejnú záložku.</li_1_10>
    <li_1_11h>Spolupráca na e-mailoch v TeamChate</li_1_11h>
    <li_1_11>Zdieľaním svojich e-mailov so službou TeamChat môžete vylepšiť tímovú spoluprácu a zvýšiť prehľad vo Vašej doručenej pošte. Vďaka tejto novej funkcii môžete kontrolovať, upravovať a odosielať e-maily priamo z vašej miestnosti TeamChat.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
