<xml>
  <apps>
    <title>App</title>
    <button>Scopri le nuove app</button>
    <header>App</header>
    <li_1_1h>Documenti IceWarp Desktop</li_1_1h>
    <li_1_1>La stessa suite office presente nel WebClient, che puoi utilizzare offline. Le applicazioni possono essere installate su Windows, Mac o Linux. L&apos;applicazione Documenti ti offre l&apos;anteprima dei font in tempo reale, il layout a due colonne, le funzionalità di stampa, il correttore ortografico, l&apos;editor di formule e molti altri utili strumenti.</li_1_1>
    <li_1_2h>Fogli di calcolo IceWarp Desktop</li_1_2h>
    <li_1_2>Fogli di calcolo professionali con formule, filtri, diagrammi, tabelle pivot e molto altro. Puoi effettuare ricerche in grandi quantità di dati e utilizzare la formattazione condizionale per evidenziare i valori che ti interessano, poi mandare tutto in stampa o esportare in PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>Presentazioni IceWarp Desktop</li_1_3h>
    <li_1_3>L&apos;applicazione risulterà immediatamente familiare agli utenti di Microsoft PowerPoint. Uno strumento prezioso per la correzione dell&apos;ultimo minuto della tua presentazione o per crearne di nuove utilizzando modelli, stili ed effetti.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp Desktop Client</li_1_4h>
    <li_1_4>E-mail, calendari, contatti e instant messaging in una sola applicazione per Windows, per lavorare anche offline. Puoi lavorare allo stesso tempo con vari account, di lavoro o personali, come Gmail, iCloud e Outlook.com. Trova qualsiasi messaggio, allegato o contatto in pochi secondi grazie alla veloce funzione di ricerca.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat Desktop</li_1_5h>
    <li_1_5>Direttamente dal Desktop Client puoi aprire una applicazione dedicata che ti consente di lavorare contemporaneamente con più account TeamChat, utilissima se fai parte di più gruppi e organizzazioni e sarebbe poco pratico utilizzare la versione web.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Mantieni i tuoi file essenziali aggiornati e sempre accessibili da qualunque luogo con lo storage online*. Condividi facilmente i file tramite collegamenti che puoi includere in un messaggio. Installa semplicemente FileSync su ciascun computer Windows, Mac e Linux che possiedi. È il tuo disco virtuale in cloud.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Resta in chat anche quando ti sposti, condividi istantaneamente le foto e la tua posizione dal tuo Android o iPhone. Installa l&apos;app, accedi e troverai il tuo elenco dei contatti già pronto per iniziare a utilizzare IceChat. A tutela della privacy puoi bloccare e sbloccare le conversazioni o l&apos;intera app con la tua impronta digitale (iOS) o il PIN (Android). La nuova versione di IceChat su iOS consente adesso anche le chiamate audio e video.</li_1_7>
    <note1>* Lo spazio di memorizzazione è in comune con quello della tua casella di posta.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>Benvenuto in IceWarp TeamChat!</header>
    <first_paragraph>TeamChat è uno strumento di collaborazione per team e progetti. Utilizza la pratica interfaccia multi-utente di WebChat ma la estende con la condivisione di file, conferenze, chiamate e altro ancora. Ecco alcuni spunti per iniziare a utilizzare TeamChat.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Passa rapidamente a TeamChat</li_1_1h>
    <li_1_1>Un pallino sull&apos;icona indica che ci sono messaggi non letti in una delle tue stanze di conversazione. A  fianco di ciascuna stanza è riportato il numero di messaggi non letti dalla tua ultima visita.</li_1_1>
    <li_1_2h>Stanze di conversazione pubbliche e private</li_1_2h>
    <li_1_2>In questo momento sei già membro di una chat pubblica che tutti possono vedere e a cui possono accedere; oppure sei stato invitato a una stanza di conversazione privata creata da qualcuno del tuo team.</li_1_2>
    <li_1_3h>Crea una stanza di conversazione</li_1_3h>
    <li_1_3>Le stanze di conversazione sono organizzate in gruppi (come dipartimenti, ad esempio) definiti dall&apos;amministratore. Clicca sul + a fianco di un gruppo per creare una stanza al suo interno e poi invitarvi altri utenti.</li_1_3>
    <li_1_5h>Invita degli ospiti, condividi collegamenti e file</li_1_5h>
    <li_1_5>L&apos;icona + a sinistra di dove digiti i messaggi ti consente di invitare degli ospiti, inviare file, condividere collegamenti e alcune altre opzioni. Sulla destra puoi inserire delle emoticon.</li_1_5>
    <li_1_6h>Gestisci i membri e gli ospiti</li_1_6h>
    <li_1_6>I membri appartengono alla tua azienda, possono creare nuove stanze e invitarvi altre persone. Gli ospiti sono utenti esterni, come ad esempio consulenti per il tuo progetto, che puoi aggiungere o eliminare liberamente.</li_1_6>
    <li_1_7h>Gestisci file e documenti</li_1_7h>
    <li_1_7>Questa sezione contiene l&apos;elenco dei file e dei documenti che sono stati caricati da utenti della stanza di conversazione. Posizionati sul file scelto e potrai condividerlo tramite il bottone &quot;Condividi&quot;.</li_1_7>
    <li_1_8h>Crea o partecipa a eventi</li_1_8h>
    <li_1_8>Questa sezione elenca i prossimi eventi creati da utenti della stanza per gli altri membri. Scegli se accettare o declinare gli inviti alle conferenze.</li_1_8>
    <li_1_9h>Apri i documenti dalle nuvolette della chat</li_1_9h>
    <li_1_9>Per aprire un documento, clicca sulla sua immagine di anteprima nel pannello di chat. Puoi anche accettare/declinare un invito o partecipare a una conferenza direttamente dal pannello della chat.</li_1_9>
    <li_1_10h>Appunta, apprezza e commenta i post</li_1_10h>
    <li_1_10>TeamChat dispone delle consuete funzionalità social come &quot;mi piace&quot;, &quot;non mi piace&quot;, i commenti e le emoji. Riordina le stanze di conversazione spostando quelle non utilizzate tra le stanze Inattive. Appuntati i contenuti interessanti o trasformali in segnalibro pubblici.</li_1_10>
    <li_1_11h>Collaborazione su e-mail in TeamChat</li_1_11h>
    <li_1_11>Migliora la collaborazione di gruppo e metti ordine alla tua posta in arrivo condividendo i messaggi in TeamChat. Con questa nuova funzionalità puoi rivedere, modificare e inviare mail direttamente dalla tua stanza TeamChat.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
