<xml>
  <apps>
    <title>Applikationer</title>
    <button>Lær mere om nye applikationer</button>
    <header>Applikationer</header>
    <li_1_1h>IceWarp Desktop Documents</li_1_1h>
    <li_1_1>Den mest kompatible kontorpakke, som kendt fra WebClient og som du kan bruge offline. Appen kan installeres på Windows, Mac eller Linux. I Dokumenter får du forhåndsvisning af skrifttyper live, layout med to kolonner, understøttelse af udskrivning, stavekontrol, ligningseditor, gennemgangstilstand og mange andre nyttige værktøjer.</li_1_1>
    <li_1_2h>IceWarp Desktop Spreadsheets</li_1_2h>
    <li_1_2>Knus numre som en professionel med kraftige formler, filtre, diagrammer, pivottabeller og meget mere i denne regnearksapplikation. Du kan søge i store datafiler samt bruge betinget-formatering til at fremhæve de værdier, du har brug for og derefter udskrive det hele eller eksportere til en PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>IceWarp Desktop Presentations</li_1_3h>
    <li_1_3>Applikationen vil straks kunne genkendes af alle Microsoft PowerPoint-brugere. Det er en redningskrans, hvis du kun har brug for at rette en fejl i en præsentation eller ønsker at begynde at oprette en ny  fra bunden ved hjælp af skabeloner, stilarter og effekter.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp Desktop Client</li_1_4h>
    <li_1_4>E-mail, kalender, kontakter og onlinemeddelelser i et samlet program til Windows, der giver mulighed for at arbejde offline. Du kan have flere konti og bruge den med din arbejds-e-mail samt Gmail, iCloud og Outlook.com på én gang. Find enhver e-mail, vedhæftet fil eller kontakt på få sekunder takket være den hurtige fuldtekst-søgning.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat Desktop</li_1_5h>
    <li_1_5>Du kan åbne en dedikeret applikation direkte fra Desktop Client, som giver dig mulighed for at arbejde med flere TeamChat-konti på én gang. Dette er uvurderligt, hvis du er aktiv i flere TeamChat-organisationer, som ikke er let i webversionen.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Hold alle dine vigtige filer opdaterede og tilgængelige overalt med online lagring *. Del nemt dine filer med andre via et link, som du kan sende i en meddelelse. Installer FileSync på alle de Windows-, Mac- og Linux-computere, du måtte have. Dette er dit virtuelle skybaserede drev.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Chat på farten. Del øjeblikkeligt fotos eller din placering fra din iPhone eller Android. Installer appen, log ind og du vil se, at din kontaktliste allerede er der med IceChat og er klar til brug med det samme. For ekstra privatliv, kan du låse en samtale eller hele appen med dit fingeraftryk (iOS) eller PIN-kode (Android). Den nye version af IceChat på iOS giver dig nu mulighed for lyd- og videoopkald.</li_1_7>
    <note1>* Lagringsstørrelse deles med din postkassekvote.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>Velkommen til IceWarp TeamChat!</header>
    <first_paragraph>TeamChat er et samarbejdsværktøj til teams og projekter. Den har den velkendte grænseflade til flerbruger-WebChat, men er udvidet med fildeling, konferenceopkald og meget mere. Her er et par tip til at komme i gang med TeamChat.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Skift til TeamChat hurtigt</li_1_1h>
    <li_1_1>En prik over ikonet betyder, at der er ulæste meddelelser i et af dine chatrum. Ved siden af hvert chatrum vises antallet af ulæste meddelelser siden dit sidste besøg.</li_1_1>
    <li_1_2h>Offentlige og private chatrum</li_1_2h>
    <li_1_2>Du er nu allerede medlem af et offentligt chatrum, som alle kan se og deltage i, eller du er blevet inviteret til et privat chatrum oprettet af nogen i dit team.</li_1_2>
    <li_1_3h>Opret et chatrum</li_1_3h>
    <li_1_3>Chatrum er organiseret i grupper (f.eks. efter afdelinger), der er forudindstillet af administratoren. Klik på + ud for en gruppe for at oprette et rum i gruppen og inviter derefter andre.</li_1_3>
    <li_1_5h>Inviter gæster, del links eller filer</li_1_5h>
    <li_1_5>Plusikonet til venstre for hvor du skriver meddelelser, giver dig mulighed for at invitere gæster, sende filer, dele links og nogle få andre muligheder. Til højre kan du indsætte humørikoner.</li_1_5>
    <li_1_6h>Administrer medlemmer og gæster</li_1_6h>
    <li_1_6>Medlemmer er personer fra din virksomhed. De kan oprette nye rum og også fjerne eller tilføje flere personer til et chatrum, de har oprettet. Gæster er eksterne brugere, såsom konsulenter på dit projekt, og du kan frit tilføje og fjerne dem.</li_1_6>
    <li_1_7h>Administrer filer og dokumenter</li_1_7h>
    <li_1_7>Denne fane indeholder en liste over filer og dokumenter, som er blevet uploadet af brugere af chatrummet. Hold markøren over den valgte fil og du kan dele den via knappen &quot;Del&quot;.</li_1_7>
    <li_1_8h>Opret eller deltag i begivenheder</li_1_8h>
    <li_1_8>Denne fane viser kommende begivenheder oprettet af chatrum-medlemmer til andre. Vælg for at acceptere eller afvise konferenceinvitationen.</li_1_8>
    <li_1_9h>Åbn dokumenter fra chatbobler</li_1_9h>
    <li_1_9>For at åbne et dokument skal du klikke på dokumenteksemplet i chatområdet. På samme måde kan du acceptere/afvise en konference eller deltage i et konferenceopkald direkte fra chatområdet.</li_1_9>
    <li_1_10h>Fastgør opslag, synes godt om og kommenter indlæg</li_1_10h>
    <li_1_10>TeamChat har de sædvanlige sociale funktioner som synes godt om, synes dårligt om, kommentarer og humørikoner. Sorter ubrugte chatrum væk ved at flytte dem til inaktive rum. Fastgør et opslag med interessant indhold for dig selv eller gør det til et offentligt bogmærke.</li_1_10>
    <li_1_11h>Samarbejde om e-mails i teamchat</li_1_11h>
    <li_1_11>Forbedr teamsamarbejde og ryd ud i din indbakke, ved at dele dine e-mails til TeamChat. Med denne nye funktion kan du gennemgå, redigere og sende e-mails direkte fra dit TeamChat-rum.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
