<xml>
  <apps>
    <title>Приложение</title>
    <button>Узнать больше о новых приложениях</button>
    <header>Приложение</header>
    <li_1_1h>IceWarp десктоп документы</li_1_1h>
    <li_1_1>Офисный пакет, известный по Web-клиенту, который вы можете использовать в автономном режиме. Приложения могут быть установлены на Windows, Mac или Linux. В Документах вы получаете предварительный просмотр шрифтов, макет из двух столбцов, поддержку печати, проверку орфографии, редактор формул, режим просмотра и многие другие полезные инструменты.</li_1_1>
    <li_1_2h>IceWarp десктоп таблицы</li_1_2h>
    <li_1_2>Работайте с цифрами, с мощными формулами, фильтрами, диаграммами, сводными таблицами и многим другим. Вы можете выполнять поиск в больших файлах данных, а также использовать условное форматирование, чтобы выделить нужные значения, а затем распечатать или экспортировать в PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>IceWarp десктоп презентации</li_1_3h>
    <li_1_3>Приложение будет сразу знакомо всем пользователям Microsoft PowerPoint.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp десктоп клиент</li_1_4h>
    <li_1_4>Электронная почта, календарь, контакты и обмен мгновенными сообщениями в одном приложении для Windows, которое позволяет работать в автономном режиме. Вы можете иметь несколько учетных записей и использовать их одновременно со своей рабочей электронной почтой, а также с Gmail, iCloud и Outlook.com. Найдите любой электронный адрес, вложение или контакт в считанные секунды благодаря быстрому полнотекстовому поиску.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp десктоп корпоративный чат</li_1_5h>
    <li_1_5>Непосредственно из десктоп клиента вы можете открыть специальное приложение, которое позволяет работать с несколькими учетными записями корпоративного чата одновременно.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Держите все необходимые файлы в актуальном состоянии и доступными из любой точки мира с помощью онлайн-хранилища *. Обменивайтесь файлами в качестве ссылки, которую вы можете отправить в сообщении. Просто установите FileSync на каждый компьютер с Windows, Mac и Linux, который у вас есть. Это ваш виртуальный облачный диск.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Обменивайтесь сообщениями, фотографиями или своим местоположением с вашего iPhone или Android. Установите приложение, войдите в систему, и вы найдете свой список контактов в IceChat, уже готовый к использованию. Для обеспечения дополнительной конфиденциальности вы можете заблокировать разговор или приложение полностью с помощью отпечатка пальца (iOS) или PIN-кода (Android). Новая версия IceChat на iOS теперь предоставляет вам возможность аудио и видео звонков.</li_1_7>
    <note1>* Размер хранилища указывается в квоте вашего почтового ящика.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>Корпоративный чат</title>
    <header>Добро пожаловать в корпоративный чат IceWarp !</header>
    <first_paragraph>TeamChat is a collaboration tool for teams &amp; projects. It has the familiar interface of multi-user WebChat but extends it with file sharing, conference calls and much more. Here are a few tips to get you started with TeamChat.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Быстрое переключение на корпоративный чат</li_1_1h>
    <li_1_1>Точка над значком означает, что в одной из комнат чата есть непрочитанные сообщения. Рядом с каждой комнатой чата отображается количество непрочитанных сообщений с момента вашего последнего посещения.</li_1_1>
    <li_1_2h>Публичные и приватные комнаты чата</li_1_2h>
    <li_1_2>К настоящему времени вы уже являетесь участником общедоступной комнаты чата, которую каждый может увидеть и присоединиться к ней, или вас пригласили в частную комнату чата, созданную кем-то из вашей команды.</li_1_2>
    <li_1_3h>Создать комнату чата</li_1_3h>
    <li_1_3>Чаты организованы в группы (например по отделам), предварительно установленные администратором. Нажмите + рядом с группой, чтобы создать комнату в ней, а затем пригласите других.</li_1_3>
    <li_1_5h>пригласить гостей, поделиться ссылками или файлами</li_1_5h>
    <li_1_5>Значок «плюс» слева от места ввода сообщений позволяет приглашать гостей, отправлять файлы, делиться ссылками и несколькими другими опциями. Справа вы можете вставить смайлики.</li_1_5>
    <li_1_6h>Управление участниками и гостями</li_1_6h>
    <li_1_6>Участники из вашей компании могут создавать новые комнаты, а также удалять или добавлять новых людей в созданную ими комнату чата. Гости - это внешние пользователи, такие как консультанты по вашему проекту, и вы можете свободно добавлять и удалять их.</li_1_6>
    <li_1_7h>Управление файлами и документами</li_1_7h>
    <li_1_7>Эта вкладка содержит список файлов и документов, которые были загружены пользователями чата. Наведите указатель мыши на выбранный файл, и вы сможете поделиться им с помощью кнопки «Поделиться».</li_1_7>
    <li_1_8h>Создать или присоединиться к событию</li_1_8h>
    <li_1_8>This tab lists upcoming events created by room members for others. Select to accept or decline the conference invitation.</li_1_8>
    <li_1_9h>Открытие документов из чата</li_1_9h>
    <li_1_9>To open a document, click the document preview in the chat area. Similarly you can accept/decline a conference or join a conference call directly from the chat area.</li_1_9>
    <li_1_10h>Отмечайте, лайкайте и комментируйте посты</li_1_10h>
    <li_1_10>Корпоративный чат имеет обычные социальные функции, такие как лайки, антипатии, комментарии и смайлики. Отсортируйте неиспользуемые чаты, переместив их в неактивные комнаты.</li_1_10>
    <li_1_11h>Сотрудничество с помощью электронной почты и корпоративного чата</li_1_11h>
    <li_1_11>Улучшите совместную работу в команде, пересылая электронную почту в корпоративный чат. С помощью этой новой функции вы можете просматривать, редактировать и отправлять электронные письма прямо из вашей комнаты чата.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
