<xml>
  <whatsnew>
    <title>Što je novo</title>
    <header>Mrežni klijent 11.3</header>
    <first_paragraph>This update of WebClient makes it the first web-based email to bring you WebDocuments – viewing Office documents right in your browser. We have partnered with LibreOffice to enable document editing and collaboration in the next release.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Mrežni dokumenti</li_1_1h>
    <li_1_1>Click a file in Documents to preview Excel, PowerPoint, Word and all Open Document Format files directly in your browser without having to install any Office suite on your computer. Click inside the document preview to see any edits, search, zoom or open it in a separate window.</li_1_1>
    <li_1_2h>Pozivi na sastanke</li_1_2h>
    <li_1_2>Osim odgovora Prihvati i Odbij poziv na sastanak, sada možete odgovoriti i s Možda, dati razlog pri odbijanju i predložiti novo vrijeme sastanak izravno preko pozivne poruke e-pošte.</li_1_2>
    <li_1_3h>Automatsko skrivanje mape</li_1_3h>
    <li_1_3>Ovaj prikaz mapa na lijevoj strani automatski se skriva kako bi se napravilo mjesta za sadržaj kada je prozor premali. Povratite ga pritiskom na velike ikone na lijevoj strani. Pritisnite desni klik na ikonici Home za promjenu izgleda sučelja.</li_1_3>
    <li_1_4h>Automatsko skrivanje IM kontakata</li_1_4h>
    <li_1_4>Popis kontakata za IM s desne strane skriven je kako bi se napravilo mjesta za sadržaj, ali još uvijek možete vidjeti slike i online status kontakata. Povratite ga na punu veličinu prelaskom miša preko njega. Pritisnite desni klik u sučelju za promjenu njegovog izgleda.</li_1_4>
    <li_1_5h>Popis u više redaka</li_1_5h>
    <li_1_5>Kontakti, zadatci, bilješke, datoteke sada nude isti popis u više redaka kao i poruke e-pošte kada se koristi prozor za prethodni pregled. Primjerice, u kontaktima ćete vidjeti adrese e-pošte, telefonske brojeve i slike odmah u popisu kontakata.</li_1_5>
    <li_1_6h>Zumiraj u događaje</li_1_6h>
    <li_1_6>U pregledu po mjesecima, brzo zumirajte u detaljni raspored za određeni dan klikanjem ikonice s malim kalendarom pored oznake datuma. Od tamo je moguće premještati događaje, postavljati nove obaveze i tako dalje.</li_1_6>
    <li_1_7h>Višestruke mape Poslano i Smeće</li_1_7h>
    <li_1_7>Kada dodajete vanjski račun u Mogućnosti - Drugi računi, možete odrediti da ima vlastitu mapu Poslano, kao i odvojenu mapu Smeće za povrat izbrisani stavku u sandučić računa.</li_1_7>
    <li_1_8h>Izbrišite mape u smeće</li_1_8h>
    <li_1_8>Pri brisanju jedne od mapa primarnog računa, ona se premješta u Smeće, uključujući i sve podmape. Time se sprječava slučajno brisanje; mapa se može povratiti jednim klikom uključujući sav njezin sadržaj.</li_1_8>
    <li_1_9h>Automatsko spremanje kontakata, kalendara</li_1_9h>
    <li_1_9>Slično nacrtu poruka e-pošte, pri dodavanju novih kontakata, kalendara, bilješki, stavke se sprema svaki nekoliko minuta bez potrebe klika na OK. Dugme Otkaži ništa ne čini nakon što je uređena stavka automatski spremljena. Koristite Mogućnosti - Kalendar - Automatsko spremanje GroupWare stavki za postavljanje te značajke.</li_1_9>
    <li_1_10h>Obavijesti vezane uz čavrljanje</li_1_10h>
    <li_1_10>To help you stay focused, incoming chat notifications no longer flash in the contact list or inside tabbed conversations. Instead they are highlighted by a blue bullet overlaying the contact&apos;s photo.</li_1_10>
  </whatsnew>
</xml>
