<xml>
  <apps>
    <title>Mobil alkalmazások</title>
    <button>Új bővítmények</button>
    <header>Mobil alkalmazások</header>
    <li_1_1h>IceWarp Levelező Dokumentumok</li_1_1h>
    <li_1_1>A nagyszerű irodai csomag ami Webmailben és offline asztali módban is egyaránt használható. Támogatja a Windows, Mac és Linux operációs rendszereket.</li_1_1>
    <li_1_2h>IceWarp Táblázatok</li_1_2h>
    <li_1_2>A táblázatokban az egyszerű számítások mellett használhat összetett függvényeket, kimutatásokat, szűrőket, diagrammokat...</li_1_2>
    <li_1_3h>IceWarp Bemutató</li_1_3h>
    <li_1_3>Ha ismeri a PowerPointot akkor a már megszokott környezetben hozhat létre attraktív bemutatókat vagy módosíthatja azokat.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp Levelező</li_1_4h>
    <li_1_4>E-mailek, naptár, feladatok, névjegyalbum, üzenetküldés... Minden egy helyen, ami a nagszerű privát vagy hatékony vállalati kommunikációhoz szükséges.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp CsoportChat</li_1_5h>
    <li_1_5>A CsoportChatet egy nagszerű asztali programmal is használhatja.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FájlSzinkronizáló</li_1_6h>
    <li_1_6>Tárolja minden szükséges fájlját egyetlen központi helyen, így nem kell a különböző verziókkal bajlódni és bármikor bárhonnan elérheti őket. A fájlok testszőlegesen megoszthatók, a FájlSzinkronnal pedig akár több Win, Mac vagy Linux számítógépről is szinkronizálhatók. Használjon saját, biztonságos felhőmegoldást hogy pontosan tudja ki fér hozzá adataihoz!</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>iPhone vagy Android mobileszközökkel biztonságosan is megoszhatja fotóit, helyzetét, chattelhet sőt hívásokat is folytathat. Az IceWar appja egyszerűen használható és az információkat valóban csak azok kapják meg akiknek küldi.</li_1_7>
    <note1>* A tároló mérete beszámít a levelezési fiókba.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>CsoportChat</title>
    <header>Üdvözli az IceWarp CsoportChat!</header>
    <first_paragraph>A CsoportChat nagyszerű kiegészítője az együtt dolgozó csoportoknak és összevont projekteknek. A tagok fájlokat oszthatnak meg, megbeszéléseket szervezhetnek és valóban egyött tudnak működni.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Váltás CsoportChatre</li_1_1h>
    <li_1_1>Az ikon melletti pont jelzi hogy olvasatlan üzenetei vannak.</li_1_1>
    <li_1_2h>Megosztott és privát chat szobák</li_1_2h>
    <li_1_2>Megosztott csoport tagjaként egy nagyobb csoportból bárki küldhet üzeneteket, privát csoportban pedig akár két ember is véleményt cserélhet.</li_1_2>
    <li_1_3h>Chat szoba létrehozása</li_1_3h>
    <li_1_3>Az üzenetváltás és fájlmegosztás chat szobákban zajlik.</li_1_3>
    <li_1_5h>Hívjon meg új tagokat, osszon meg linkeket vagy fájlokat</li_1_5h>
    <li_1_5>A bal oldali plusz jellel egyszerűen új tagokat hívhat meg, fájlokat küldhet, linkeket oszhat meg.</li_1_5>
    <li_1_6h>Tagok és vendégek kezelése</li_1_6h>
    <li_1_6>A tagok cégen belüli munkatársai lehetnek. Ők új szobákat hozhatnak létre és a létrehozott szobák tagjait kezelhetik. A vendégek cégen kívüli bevont résztvevők, akikkel együtt szeretne dolgozni.</li_1_6>
    <li_1_7h>Fájlok és dokumentumok kezelése</li_1_7h>
    <li_1_7>Itt találja a tagok által megosztott fájlokat és dokumentumokat. Ezeket egszerűen újra megoszthatja.</li_1_7>
    <li_1_8h>Események létrehozása vagy részvétel azokon</li_1_8h>
    <li_1_8>Itt találja a szoba eseményeit. A meghívásokat elfogadhatja vagy visszautasíthatja.</li_1_8>
    <li_1_9h>Dokumentumok megnyitása</li_1_9h>
    <li_1_9>A megosztott dokumentumokat egyszerűen megnyithatja.</li_1_9>
    <li_1_10h>Kitűz, kedvel, kommentál</li_1_10h>
    <li_1_10>A CsoportChatben a bejegyzéseket kitűzheti, kedvelheti, kommentálhatja.</li_1_10>
    <li_1_11h>E-mailek CsoportChatben</li_1_11h>
    <li_1_11>A CsoportChatből mostmár e-maileket is küldhet és hozzáférhet azokhoz.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
