<xml>
  <apps>
    <title>Aplikace</title>
    <button>Více o nových aplikacích</button>
    <header>Aplikace</header>
    <li_1_1h>IceWarp Desktop Dokumenty</li_1_1h>
    <li_1_1>Nejkompatibilnější kancelářská sada, kterou znáte z WebClienta a dá se používat i offline. Aplikace se dají nainstalovat do Windows, macOS i Linuxu. V Dokumentech máte okamžitý náhled písem, uspořádání do dvou sloupců, podporu tisku, kontrolu pravopisu, editor rovnic, režim revizí a řadu dalších užitečných nástrojů.</li_1_1>
    <li_1_2h>IceWarp Desktop Tabulky</li_1_2h>
    <li_1_2>Zpracovávejte čísla jako profík pomocí sofistikovaných rovnic, filtrů, diagramů, kontingenčních tabulek a dalších funkcí. Můžete i prohledávat rozsáhlé soubory, zvýrazňovat potřebné hodnoty podmíněným formátováním, tisknout a exportovat do PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>IceWarp Desktop Prezentace</li_1_3h>
    <li_1_3>Všichni uživatelé Microsoft PowerPointu se budou v téhle aplikaci cítit jako doma. Přijde ohromně vhod, ať potřebujete jenom opravit chybu v prezentaci, nebo si chcete začít chystat novou prezentaci pomocí šablon, stylů a efektů.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp Desktop Klient</li_1_4h>
    <li_1_4>E-mail, kalendář, kontakty a rychlé zprávy v jediné aplikaci pro Windows, která funguje i offline. Můžete si v ní nastavit několik účtů a pracovat jak se svým pracovním e-mailem, tak se schránkou na Gmailu, iCloudu a Outlook.com. Díky rychlému fulltextovému vyhledávání najdete jakýkoli e-mail, přílohu nebo kontakt za pár sekund.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat Desktop</li_1_5h>
    <li_1_5>Přímo z Desktop Klienta si můžete otevřít samostatnou aplikaci na práci s několika účty TeamChatu najednou. Hodí se to, pokud TeamChat používáte v několika organizacích. Ve webové verzi není takový model práce možný.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Udržujte všechny svoje důležité soubory aktuální a přístupné odkudkoli pomocí online úložiště*. Snadno sdílejte soubory s ostatními formou odkazu, který můžete poslat ve zprávě. Stačí si nainstalovat FileSync do každého počítače s Windows, macOS nebo Linuxem. Je to váš virtuální disk na cloudu.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Chatujte na cestách, pohotově sdílejte fotky nebo svou polohu z iPhonu nebo Androidu. Nainstalujte si aplikaci, přihlaste se a hned v IceChatu najdete celý svůj seznam kontaktů. Pokud si chcete zajistit větší soukromí, můžete konverzaci nebo celou aplikaci zamknout biometrickou ochranou (iOS) nebo kódem PIN (Android). Nová verze IceChatu pro iOS podporuje i audio a video hovory.</li_1_7>
    <note1>* Úložiště sdílí vaši kvótu pro e-mailovou schránku.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>Vítá vás IceWarp TeamChat!</header>
    <first_paragraph>TeamChat je nástroj pro týmovou spolupráci na projektech. Má známé chatovací rozhraní pro víc uživatelů, ale navíc podporuje i sdílení souborů, schůzky, konferenční hovory a řadu dalších funkcí. Tady je několik tipů, jak s TeamChatem začít.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Rychlý přechod na TeamChat</li_1_1h>
    <li_1_1>Tečka nad ikonou označuje nepřečtené zprávy v jedné z vašich chatových místností. Vedle každé chatové místnosti je uvedený počet nepřečtených zpráv od poslední návštěvy.</li_1_1>
    <li_1_2h>Veřejné a soukromé chatové místnosti</li_1_2h>
    <li_1_2>Už jste členem veřejné chatové místnosti, do které může vstoupit kdokoli, nebo jste byli pozváni do soukromé chatové místnosti založené některým z vašich kolegů.</li_1_2>
    <li_1_3h>Vytvoření chatové místnosti</li_1_3h>
    <li_1_3>Chatové místnosti jsou uspořádané do skupin (třeba podle oddělení) nastavených správcem. Kliknutím na + vedle zvolené skupiny vytvoříte místnost. Pak můžete zvát další uživatele.</li_1_3>
    <li_1_5h>Zvaní hostů, sdílení odkazů nebo souborů</li_1_5h>
    <li_1_5>Ikona plus vedle pole pro psaní zpráv umožňuje zvát hosty, posílat soubory, sdílet odkazy a další. Napravo můžete vkládat emotikony.</li_1_5>
    <li_1_6h>Správa členů a hostů</li_1_6h>
    <li_1_6>Členové jsou kolegové z vaší firmy. Mohou zakládat místnosti a zvát i odebírat uživatele z chatové místnosti, kterou vytvořili. Hosté jsou externí uživatelé, třeba konzultanti, se kterými spolupracujete na projektech. Můžete je libovolně přidávat a odebírat.</li_1_6>
    <li_1_7h>Správa souborů a dokumentů</li_1_7h>
    <li_1_7>Tento panel obsahuje seznam souborů a dokumentů nahraných uživateli chatové místnosti. Když na některý soubor ukážete, zobrazí se tlačítko Sdílet s volbami sdílení.</li_1_7>
    <li_1_8h>Vytváření událostí a připojování se k nim</li_1_8h>
    <li_1_8>Zde najdete pozvánky na schůzku či konferenci od ostatních členů místnosti. Můžete odtud rovnou potvrdit nebo zamítnout svou účast.</li_1_8>
    <li_1_9h>Otvírání dokumentů z bublin chatu</li_1_9h>
    <li_1_9>Dokument otevřete kliknutím na jeho náhled. Podobně funguje i potvrzení/zamítnutí účasti na událostech anebo se lze rovnou připojit k online konferenci.</li_1_9>
    <li_1_10h>Připínání, označování a komentování příspěvků</li_1_10h>
    <li_1_10>Příspěvky v TeamChatu se dají podobně jako sociálních sítích označovat jako líbí se nebo nelíbí, dají se k nim připojovat komentáře a emotikony. Nepoužívané chatové místnosti můžete přesunout mezi neaktivní místnosti. A zajímavý obsah si můžete pro sebe nebo veřejně připnout.</li_1_10>
    <li_1_11h>Spolupráce na e-mailech v TeamChatu</li_1_11h>
    <li_1_11>Sdílením e-mailů do TeamChatu si zjednodušíte spolupráci a uděláte pořádek ve své příchozí poště. Pomocí této nové funkce můžete číst, upravovat a posílat e-maily přímo z místnosti v TeamChatu.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
