<xml>
  <whatsnew>
    <title>Novidades</title>
    <header>Cliente Web 11.3</header>
    <first_paragraph>Esta atualização do Cliente Web torna-o um sistema de webmail pioneiro a trazer o recurso de WebDocuments - visualização de documentos Office diretamente em seu navegador. Realizamos uma parceria com o LibreOffice, a fim de permitir a edição e colaboração de documentos, a partir da próxima versão.</first_paragraph>
    <li_1_1h>WebDocuments</li_1_1h>
    <li_1_1>Click a file in Documents to preview Excel, PowerPoint, Word and all Open Document Format files directly in your browser without having to install any Office suite on your computer. Click inside the document preview to see any edits, search, zoom or open it in a separate window.</li_1_1>
    <li_1_2h>Convites de Reuniões</li_1_2h>
    <li_1_2>Além da adição das respostas Aceitar e Declinar a convites de reuniões, você agora pode fornecer uma resposta Provisória, fornecer uma razão ao declinar, bem como propor um novo horário para a reunião, a partir do e-mail de convite.</li_1_2>
    <li_1_3h>Pastas Auto-ocultadas</li_1_3h>
    <li_1_3>A árvore de pastas à esquerda é automaticamente minimizada para fornecer maior espaço ao conteúdo quando a janela for pequena demais. Restaure-a clicando nos ícones grandes do lado esquerdo. Clique com o botão da direita no ícone Início (Home) para alterar a aparência do painel.</li_1_3>
    <li_1_4h>Auto-ocultação de contatos do IM</li_1_4h>
    <li_1_4>A lista de contatos do IM fica ocultada, do lado direito, visando maior espaço para o conteúdo, porém, você ainda consegue ver fotos e status de presença dos seus contatos. Restaure a lista de contatos para seu tamanho original passando o mouse por cima dela. Clique com o botão da direita dentro do painel, a fim de alterar sua aparência.</li_1_4>
    <li_1_5h>Listagem Multilinhas</li_1_5h>
    <li_1_5>Contatos, Tarefas, Notas e Arquivos agora oferecem listagem em múltiplas linhas, assim como e-mails, ao usar o painél de pré-visualização. Por exemplo, nos seus contatos, você verá endereços de e-mail, número de telefone e fotos, diretamente na listagem de contatos.</li_1_5>
    <li_1_6h>Zoom para Eventos</li_1_6h>
    <li_1_6>Quando estiver na visualização mensal do calendário, faça um zoom rapidamente para obter uma agenda detalhada de determinado dia, bastando clicar no ícone pequeno de calendário, que aparece ao passar o mouse por cima do dia desejado. A partir de tal opção, é possível mover eventos, criar novos compromissos e assim por diante.</li_1_6>
    <li_1_7h>Múltiplas Pastas Enviados &amp; Lixeira</li_1_7h>
    <li_1_7>Ao adicionar uma conta externa em Opções - Outras Contas, você pode definir para cada conta ter sua própria pasta Enviados, bem como Lixeira.</li_1_7>
    <li_1_8h>Exclusão de Pastas para a Lixeira</li_1_8h>
    <li_1_8>Ao excluir alguma pasta da conta primária, a mesma agora é movida para a Lixeira da conta, incluindo subpastas. Esse recurso facilita a recuperação em caso de exclusão acidental, bastando restaurar a pasta e seu conteúdo, com um clique.</li_1_8>
    <li_1_9h>Autossalvar Contatos, Calendários</li_1_9h>
    <li_1_9>De forma similar a rascunhos de e-mails, ao adicionar novos contatos, calendários e notas, os itens são salvos constantemente, sem que seja necessário clicar em OK. O botão Cancelar não tem ação após um item ser autossalvo. Use Opções - Calendário - Autossalvar itens do GroupWare para ativar esse recurso.</li_1_9>
    <li_1_10h>Notificações do Chat</li_1_10h>
    <li_1_10>To help you stay focused, incoming chat notifications no longer flash in the contact list or inside tabbed conversations. Instead they are highlighted by a blue bullet overlaying the contact&apos;s photo.</li_1_10>
  </whatsnew>
</xml>
