<xml>
  <apps>
    <title>Aplikacje</title>
    <button>Dowiedz się więcej o nowych aplikacjach</button>
    <header>Aplikacje</header>
    <li_1_1h>Dokumenty IceWarp na pulpit</li_1_1h>
    <li_1_1>Najbardziej kompatybilny pakiet biurowy znany z klienta webowego, którego możesz używać offline. Aplikacje mogą być zainstalowane na Windowsie, Macu lub Linuksie. Podczas edycji otrzymujesz dostęp do takich funkcjonalności jak: podgląd czcionek, widok dwukolumnowy, możliwość drukowania, sprawdzanie pisowni, edytor równań, możliwość wysyłania dokumentów do zatwierdzenia oraz wiele innych funkcji.</li_1_1>
    <li_1_2h>Arkusz kalkulacyjny IceWarp na pulpit</li_1_2h>
    <li_1_2>Pracuj z liczbami jak profesjonalista, dzięki potężnym formułom, filtrom, diagramom, tabelom przestawnym i wiele, wiele więcej. Możesz przeszukiwać duże pliki danych, a także używać formatowania warunkowego, aby wyróżnić potrzebne wartości, a następnie wydrukować to wszystko lub wyeksportować do pliku PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>Prezentacje IceWarp na pulpit</li_1_3h>
    <li_1_3>Aplikacja będzie znana wszystkim użytkownikom Microsoft PowerPoint. To nieoceniony pomocnik, jeśli chcesz naprawić błąd w prezentacji lub rozpocząć tworzenie jej od podstaw przy użyciu szablonów, stylów i efektów.</li_1_3>
    <li_1_4h>Klient IceWarpa na pulpit</li_1_4h>
    <li_1_4>Poczta e-mail, kalendarz, kontakty i wiadomości błyskawiczne w jednej aplikacji dla systemu Windows, która umożliwia pracę w trybie offline. Możesz mieć wiele kont i używać jej jednocześnie ze służbową pocztą e-mail, a także z Gmailem, iCloud i Outlook.com. Znajdź dowolny e-mail, załącznik lub kontakt w ciągu kilku sekund dzięki szybkiemu wyszukiwaniu pełnotekstowemu.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat na pulpit</li_1_5h>
    <li_1_5>Bezpośrednio z programu Desktop Client możesz otworzyć dedykowaną aplikację, która umożliwia jednoczesną pracę z wieloma kontami TeamChata, co jest nieocenione, jeśli jesteś aktywny w kilku organizacjach i nie byłoby to łatwe do ogarnięcia w wersji przeglądarkowej.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Dbaj o aktualność i dostępność wszystkich niezbędnych plików z dowolnego miejsca dzięki zasobom dyskowym online*. Łatwo udostępniaj pliki innym osobom jako łącze, które możesz wysłać w wiadomości. Wystarczy tylko zainstalować FileSync na każdym posiadanym komputerze z systemem Windows, Mac i Linux. To Twój wirtualny dysk w chmurze.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Czatuj w podróży, natychmiast udostępniaj zdjęcia lub swoją lokalizację z iPhone&apos;a lub Androida. Zainstaluj aplikację, zaloguj się, a Twoja lista kontaktów z IceChatem będzie gotowa do użycia. Aby zwiększyć prywatność, możesz chronić rozmowę lub całą aplikację za pomocą odcisku palca (iOS) lub kodu PIN (Android). Nowa wersja IceChat na iOS oferuje opcję rozmów audio i wideo.</li_1_7>
    <note1>* Rozmiar dysku jest współdzielony z przydziałem dla danej skrzynki pocztowej.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>Witamy w TeamChacie IceWarpa!</header>
    <first_paragraph>TeamChat to narzędzie do współpracy dla zespołów przy projektach. Narzędzie ma znajomy interfejs WebChata dla wielu użytkowników, ale rozszerza go o udostępnianie plików, połączenia konferencyjne i wiele więcej. Oto kilka wskazówek, które pomogą Ci rozpocząć pracę z TeamChatem.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Szybko przejdź do TeamChata</li_1_1h>
    <li_1_1>Kropka nad ikoną oznacza, że ​​w z pokoju rozmów są nieprzeczytane wiadomości. Obok każdego pokoju rozmów wyświetlana jest liczba nieprzeczytanych wiadomości od Twojej ostatniej wizyty.</li_1_1>
    <li_1_2h>Publiczne i prywatne pokoje rozmów</li_1_2h>
    <li_1_2>Od teraz możesz być uczestnikiem publicznego pokoju rozmów, który każdy może zobaczyć i do którego każdy może dołączyć. Możesz też zostać zaproszony do prywatnego pokoju rozmów utworzonego przez kogoś z Twojego zespołu.</li_1_2>
    <li_1_3h>Stwórz pokój rozmów</li_1_3h>
    <li_1_3>Pokoje rozmów są zorganizowane w grupy (coś jak działy w firmie), utworzone  przez administratora. Kliknij + obok grupy, aby utworzyć w niej pokój, a następnie zaproś innych uczestników.</li_1_3>
    <li_1_5h>Zapraszaj gości, udostępniaj linki lub pliki</li_1_5h>
    <li_1_5>Ikona plusa po lewej stronie miejsca, w którym wpisujesz wiadomości, umożliwia zapraszanie gości, wysyłanie plików, udostępnianie linków i kilka innych opcji. Po prawej stronie możesz wstawić emotikony.</li_1_5>
    <li_1_6h>Zarządzaj uczestnikami i gośćmi</li_1_6h>
    <li_1_6>Uczestnicy pochodzą z Twojej firmy, mogą tworzyć nowe pokoje, a także usuwać lub dodawać więcej osób do utworzonego przez siebie pokoju rozmów. Goście to użytkownicy zewnętrzni, na przykład konsultanci w Twoim projekcie, których możesz dowolnie dodawać i usuwać.</li_1_6>
    <li_1_7h>Zarządzaj plikami i dokumentami</li_1_7h>
    <li_1_7>Ta karta zawiera listę plików i dokumentów, które zostały przesłane przez użytkowników pokoju rozmów. Najedź kursorem na wybrany plik i udostępnij go za pomocą przycisku „Współdziel”.</li_1_7>
    <li_1_8h>Twórz i dołączaj do wydarzeń</li_1_8h>
    <li_1_8>Ta karta zawiera nadchodzące wydarzenia utworzone przez uczestników pokoju dla innych. Zdecyduj czy chcesz zaakceptować, czy odrzucić zaproszenie na konferencję.</li_1_8>
    <li_1_9h>Otwieraj dokumenty z dymków chatu</li_1_9h>
    <li_1_9>Aby otworzyć dokument, kliknij podgląd dokumentu w obszarze czatu. Podobnie możesz zaakceptować / odrzucić konferencję lub dołączyć do połączenia konferencyjnego bezpośrednio z obszaru czatu.</li_1_9>
    <li_1_10h>Przypinaj, polub i komentuj posty</li_1_10h>
    <li_1_10>TeamChat posiada standardowe funkcje społecznościowe, takie jak polubienia, antypatie, komentarze i emoji. Sortuj nieużywane pokoje rozmów, przenosząc je do sekcji nieaktywnych pokoi. Przypnij interesującą treść jako prywatną pinezkę lub ustaw ją jako publiczną zakładkę.</li_1_10>
    <li_1_11h>Współpraca przy e-mailach w TeamChacie</li_1_11h>
    <li_1_11>Usprawnij współpracę zespołową i uporządkuj swoją skrzynkę odbiorczą, udostępniając wiadomości e-mail w TeamChacie. Dzięki nowej funkcji możesz przeglądać, edytować i wysyłać e-maile bezpośrednio z pokoju TeamChata.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
