<xml>
  <apps>
    <title>Applicaties</title>
    <button>Download apps / meer info</button>
    <header>Applicaties</header>
    <li_1_1h>IceWarp Desktop Documents</li_1_1h>
    <li_1_1>De desktop officesuite die werkt met de bekende bestandsformaten zoals u die kent van de WebClient. De applicaties kunnen worden geïnstalleerd op Windows, Mac, of Linux. In &apos;Documents&apos; hebt de beschikking over live lettertype voorbeeldweergave, twee kolommen layout, ondersteuning voor afdrukken, spellingscontrole, formule bewerker, controle-modus en vele andere handige gereedschappen.</li_1_1>
    <li_1_2h>IceWarp Desktop Spreadsheets</li_1_2h>
    <li_1_2>Verwerk cijfers als een professional met krachtige formules, filters, diagrammen, tabellen en veel meer. U kunt grote bestanden doorzoeken en de waarden die u nodig hebt op laten lichten door middel van voorwaardelijke opmaak, om vervolgens alles af te drukken of te exporteren naar PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>IceWarp Desktop Presentations</li_1_3h>
    <li_1_3>De applicatie is onmiddellijk bekend terrein voor iedere Microsoft PowerPoint gebruiker. Het is een redder in nood als je snel een kleine fout in je presentatie moet fixen, maar ook als je een nieuwe presentatie wilt opmaken met templates, stylen en effecten.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp Desktop Client</li_1_4h>
    <li_1_4>E-mail, kalender, contacten en chatberichten in een enkele Windows applicatie waarmee u offline kunt werken. U kunt meerdere accounts gebruiken uw werk e-mail gebruiken in combinatie met bijvoorbeeld Gmail, iCloud en Outlook.com. Vind elke e-mail, bijlage of contactpersoon in luttele seconden, met dank aan de snelle full-text zoekfunctie.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat Desktop</li_1_5h>
    <li_1_5>Een app op uw desktop om te werken met meerdere TeamChat accounts tegelijk. Vooral handig wanneer u TeamChat gebruikt met meerdere organisatie op verschillende servers.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Houd al uw essentiële bestanden up-to-date en overal beschikbaar met de beschikbare online opslag*. Deel eenvoudig bestanden met anderen via een link die u in een bericht stuurt. Installeer simpelweg FileSync op iedere Windows, Mac en Linux computer die u hebt. Het is uw virtuele cloud-gebaseerde schijf.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Chat onderweg, deel direct uw foto&apos;s of locatie vanaf uw iPhone of Android toestel. Installeer de app, log in en u vind uw contactpersonen direct in IceChat, klaar om direct te gebruiken. Voor extra privacy kunt u een conversatie of de hele applicatie vergrendelen met uw vingerafdruk (iOS) of PIN-code (Android). De nieuwe versie van IceChat op iOS geeft nu ook de optie tot audio- of videogesprekken.</li_1_7>
    <note1>* De beschikbare opslag wordt gedeeld met uw mailbox quota.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>Welkom bij IceWarp TeamChat!</header>
    <first_paragraph>TeamChat is a collaboration tool for teams &amp; projects. It has the familiar interface of multi-user WebChat but extends it with file sharing, conference calls and much more. Here are a few tips to get you started with TeamChat.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Schakel snel over naar TeamChat</li_1_1h>
    <li_1_1>Een cirkel over het icoon betekent dat er ongelezen berichten zijn in een van uw chatkanalen. Naast ieder chatkanaal staat het aantal ongelezen berichten sinds uw laatste bezoek.</li_1_1>
    <li_1_2h>Publieke- en privéchatkanalen.</li_1_2h>
    <li_1_2>Inmiddels bent u een lid van een publiek chatkanaal die iedereen kan zien en bezoeken, of u bent uitgenodigd in een privé chatkanaal door iemand anders in uw team.</li_1_2>
    <li_1_3h>Maak een chatkanaal aan.</li_1_3h>
    <li_1_3>Chatkanalen zijn geordend in groepen (zoals afdelingen) gedefinieerd door de beheerder. Klik op de + naast een groep om een kanaal aan te maken en anderen uit te nodigen.</li_1_3>
    <li_1_5h>Nodig gasten uit, deel links of bestanden</li_1_5h>
    <li_1_5>Het plus-icoon aan de linker kant van waar u uw bericht kunt typen, maakt het mogelijk om gasten uit te nodigen, bestanden te versturen, links te delen en geeft nog een aantal andere opties. Aan de rechterkant kunt u emoticons invoegen.</li_1_5>
    <li_1_6h>Beheer leden en gasten</li_1_6h>
    <li_1_6>Leden zijn van uw bedrijf. Zij kunnen nieuwe kanalen aanmaken en ook mensen toevoegen en verwijderen aan chatkanalen die zij aangemaakt hebben. Gasten zijn externe gebruikers, zoals consultants voor het project waar u aan werkt, u kunt ze toevoegen en verwijderen wanneer u wilt.</li_1_6>
    <li_1_7h>Beheer bestanden en documenten</li_1_7h>
    <li_1_7>Deze tab bevat een lijst van bestanden en documenten die zijn geüpload door gebruikers in dit chatkanaal. Ga met uw muis over de geselecteerde file en u kunt het delen door middel van de &apos;Deel&apos;-button.</li_1_7>
    <li_1_8h>Maak agenda-items aan of neem er aan deel</li_1_8h>
    <li_1_8>Deze tab bevat een lijst van aankomende agenda-items die voor de andere gebruikers zijn aangemaakt. Kies ervoor om de uitnodiging te accepteren of te weigeren.</li_1_8>
    <li_1_9h>Open documenten vanuit het chat gebied</li_1_9h>
    <li_1_9>Om een document te openen, klik op de voorbeeldweergave in het chat gebied. U kunt een uitnodiging ook direct vanuit een chat-wolk accepteren/weigeren, of een conference call direct bijwonen.</li_1_9>
    <li_1_10h>Zet een post vast, vind een post leuk of geef commentaar op een post</li_1_10h>
    <li_1_10>TeamChat heeft de gebruikelijke social media functionaliteiten zoals vind leuk, vind niet leuk, commentaar en emojis. Ruim ongebruikte chatkanalen op door ze te verplaatsen naar de Inactieve kanalen. Zet een post met interessante informatie voor uzelf vast, of zet hem publiekelijk vast.</li_1_10>
    <li_1_11h>Samenwerken aan e-mails met TeamChat</li_1_11h>
    <li_1_11>Verbeter samenwerking binnen uw team en zorg voor minder rommel in uw inbox door uw e-mails door middel van TeamChat te delen. Met deze nieuwe functie kunt u e-mails nakijken, bewerken en direct verzenden vanuit uw TeamChat chatkanaal.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
