<xml>
  <whatsnew>
    <title>Co nowego</title>
    <header>WebClient 11.3</header>
    <first_paragraph>Ta aktualizacja WebClient umożliwia Ci korzystanie z WebDocuments – oglądanie dokumentów Office w twojej przeglądarce. Współpracujemy z LibreOffice aby umożliwić edycję dokumentu i współpracę w następnej edycji.</first_paragraph>
    <li_1_1h>WebDocuments</li_1_1h>
    <li_1_1>Kliknij na plik w dokumentach aby zobaczyć podgląd plików Excel, PowerPoint, Word i Open Document Format bezpośrednio w Twojej przeglądarce bez konieczności instalacji jakiegokolwiek pakietu Office na Twoim komputerze. Kliknij wewnątrz podglądu dokumentu aby zobaczyć edycje, przeszukiwać, powiększać lub otwierać je w odrębnym oknie.</li_1_1>
    <li_1_2h>Zaproszenia na Meeting</li_1_2h>
    <li_1_2>Oprócz odpowiedzi Akceptuj i Odrzuć na zaproszenie do meetingu, możesz użyć Odpowiedzi próbnej, podając powód odrzucenia i zaproponować nowy czas meetingu bezpośrednio w wiadomości zapraszającej.</li_1_2>
    <li_1_3h>Autoukrywanie folderów</li_1_3h>
    <li_1_3>Drzewko folderów z lewej jesst automatycznie zmniejszane aby zrobić miejsce na dla zawartości gdy okno jest zbyt małe. Odzyskaj je poprzez kliknięcie na duże ikony po lewej. Prawe klikniecie na ikonę Home zmienia wygląd panela.</li_1_3>
    <li_1_4h>Autoukrywanie kontaktów IM</li_1_4h>
    <li_1_4>Lista kontaktów IM po prawej jest zmniejszana  aby zrobić miejsce dla zawartości, ale możesz wciąż widzieć zdjęcia swoich kontaktów i statusy online. Przywróć je do pełnego rozmiaru przeciągając nad nim myszką. Prawe kliknięcie wewnątrz panelu zmienia jego wygląd.</li_1_4>
    <li_1_5h>Lista Multi-Line</li_1_5h>
    <li_1_5>Kontakty, zadania, notatki, pliki maja teraz wielowierszową listę jak wiadomości pocztowe kiedy korzystasz z panela podglądu. Na przykład w kontaktach zobaczysz adresy poczty elektronicznej, numery telefonów i zdjęcia na liście kontaktów.</li_1_5>
    <li_1_6h>Powiększ zdarzenia</li_1_6h>
    <li_1_6>Kiedy jesteś w widoku miesięcznym możesz szybko wejść na szczegółowy plan konkretnego dnia poprzez kliknięcie na małą ikone kalendarza obok etykiety daty. Stąd można przenosić zdarzenia, tworzyć nowe spotkania itp.</li_1_6>
    <li_1_7h>Wielokrotne Foldery wysłane &amp; śmieci</li_1_7h>
    <li_1_7>Kiedy dodajesz zewnętrzne konto w Opcje – Inne konta, mozesz zdefiniować własny folder Wysłane, podobnie jak odrębny folder Śmieci aby ponownie odzyskiwać elementy usunię i umieszczać je w skrzynce pocztowej.</li_1_7>
    <li_1_8h>Usuwanie folderów do Kosza</li_1_8h>
    <li_1_8>Kiedy usuwasz jeden z pierwotnych folderów konta, jest on teraz przenoszony do śmieci wraz z podfolderami. Ta własność zapobiega przypadkowym kasowaniom; folder można odzyskać poprzez jedno kliknięcie, także jego zawartość.</li_1_8>
    <li_1_9h>Autozapis Kontakty, Kalendarze</li_1_9h>
    <li_1_9>Podobnie jak w przypadku wersji roboczych wiadomości pocztowych, kiedy dodajesz nowe kontakty, kalendarze, notatki, elementy te są zapisywane co kilka minut bez konieczności kliknięcia OK. Przycisk Usuń nie robi nic, raz edytowany dokument jest autozapisywaany. Użyj Opcje – kalendarz – Zapisz automatycznie elementy GroupWare aby ustawić tą funkcję.</li_1_9>
    <li_1_10h>Komunikaty Chat</li_1_10h>
    <li_1_10>To help you stay focused, incoming chat notifications no longer flash in the contact list or inside tabbed conversations. Instead they are highlighted by a blue bullet overlaying the contact&apos;s photo.</li_1_10>
  </whatsnew>
</xml>
