<xml>
  <whatsnew>
    <title>Что нового?</title>
    <header>Вебклиент версии 11.3</header>
    <first_paragraph>Это обновление Вебклиента принесло вам возможность просматривать документы Office прямо в браузере. Наше партнёрство с LibreOffice сделает возможным редактирование и совместную работу в следующих версиях.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Веб-документы</li_1_1h>
    <li_1_1>Кликните на файл в Документах, чтобы просмотреть Excel, PowerPoint, Word и  любой файл формата Open Document прямо в браузере без необходимости устанавливать пакет Office на ваш компьютер. Кликните внутри документа, чтобы просмотреть изменения, воспользоваться поиском, увеличить или открыть в новом окне.</li_1_1>
    <li_1_2h>Приглашения на веб-конференции</li_1_2h>
    <li_1_2>В дополнение к ответам «Принять» и «Отклонить» приглашение, участники теперь могут отправлять ответ «Предварительно», что позволяет уточнить причину, в случае отказа, или «Предложить новое время» проведения события прямо из пригласительного письма.</li_1_2>
    <li_1_3h>Автоматически скрываемые папки</li_1_3h>
    <li_1_3>Дерево папок слева автоматически минимизируется, чтобы освободить место для просмотра. Регулировка происходит автоматически на экранах с низким разрешением, или когда окно Вебклиента меняет ширину. Пользователи могут настроить левые и правые панели так, чтобы они были всегда развёрнуты или свёрнуты.</li_1_3>
    <li_1_4h>Автоматически скрываемый список контактов чата</li_1_4h>
    <li_1_4>Список контактов чата справа минимизируется, чтобы освободить место, но пользователи все ещё могут видеть изображения контактов и статусы присутствия, чтобы восстановить полный размер, достаточно навести курсор мыши на контакт.</li_1_4>
    <li_1_5h>Многострочный предпросмотр контактов, задач, заметок, файлов</li_1_5h>
    <li_1_5>Все типы папок теперь предлагают многострочный предпросмотр, который изначально был доступен только для емейлов. Например, в контактах пользователь может сразу видеть все емейл адреса, телефонные номера и фотографии прямо в списке контактов.</li_1_5>
    <li_1_6h>Переход к событиям дня из обзора текущего месяца</li_1_6h>
    <li_1_6>Пользователи могут быстро перейти к детальной повестке определённого дня из обзора текущего месяца, просто кликнув на иконку маленького календаря, всплывающую при наведении курсора на один из дней. Предпросмотр активен, то есть можно перемещать события, создавать новые и так далее.</li_1_6>
    <li_1_7h>Дополнительные папки Отправленные и Корзина</li_1_7h>
    <li_1_7>Другие аккаунты могут иметь их собственную папку Отправленные, так же как и папку Корзина, для восстановления удалённых элементов в почтовый ящик аккаунта.</li_1_7>
    <li_1_8h>Удаление папок в Корзину</li_1_8h>
    <li_1_8>Удаляя одну из основных папок аккаунта, пользователь переносит в Корзину все содержимое, включая подпапки. Эта функция позволяет избежать случайного удаления, поскольку все папки и их содержимое могут быть восстановлены одним кликом.</li_1_8>
    <li_1_9h>Автосохранение контактов, календарей</li_1_9h>
    <li_1_9>Подобно черновикам емейлов, при добавлении новых элементов Групповых данных, таких как контакты, календари, заметки, элемент сохраняется каждые несколько минут без нажатия кнопки ОК.</li_1_9>
    <li_1_10h>Уведомления чата</li_1_10h>
    <li_1_10>To help you stay focused, incoming chat notifications no longer flash in the contact list or inside tabbed conversations. Instead they are highlighted by a blue bullet overlaying the contact&apos;s photo.</li_1_10>
  </whatsnew>
</xml>
