<xml>
  <apps>
    <title>Apps</title>
    <button>À propos des nouvelles Apps</button>
    <header>Apps</header>
    <li_1_1h>IceWarp Desktop Documents</li_1_1h>
    <li_1_1>La suite la plus complète dans WebClient que vous pouvez également utiliser hors ligne. Les apps s&apos;installent sous Windows, Mac ou Linux. Contient des fonctions comme prévisualisation des polices, disposition en deux colonnes, impression en directe, vérificateur d&apos;orthographe, éditeur de formules, mode révision et d&apos;autres outils.</li_1_1>
    <li_1_2h>IceWarp Desktop Tableur</li_1_2h>
    <li_1_2>Travailler avec des chiffres comme un professionnel avec des formules puissantes, filtres, diagrammes, tables... Possibilité de rechercher dans des fichiers volumineux et d&apos;utiliser le formatage conditionnel pour surligner des valeurs d&apos;intérêt. Imprimer ou exporter au format PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>IceWarp Desktop Présentations</li_1_3h>
    <li_1_3>Cette application sera familière aux utilisateurs de Microsoft PowerPoint. Modifier une présentation existante ou commencer une nouvelle à l&apos;aide des modèles, styles et effets fournis.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp Desktop Client</li_1_4h>
    <li_1_4>Email, calendrier, contacts et messagerie instantanée dans une seule application Windows que vous pouvez utiliser en mode hors ligne. Créer multiples comptes, y compris des comptes gmail, iCloud ou Outlook.com. Recherche pleine texte rapide pour trouver un email, une pièce jointe ou un contact.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat Desktop</li_1_5h>
    <li_1_5>Pour utiliser plusieurs comptes TeamChat, utiliser notre application dédiée. Extrêmement utile et plus puissant que la version Web si vous faites partie de plusieurs projets TeamChat.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Garder tous vos fichiers à jour et disponibles avec le stockage en-ligne*. Partager les fichiers simplement en envoyant un lien par email. Créer votre disque virtuel dans le cloud en installant FileSync sur tous vos postes de travail (Mac, Linux ou Windows).</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Chat en direct, partager des photos ou la localisation à partir d&apos;iPhone ou d&apos;Android. Installer IceChat, se connecter et accéder immédiatement à tous vos contacts existants. Pour renforcer la sécurité, verrouiller une conversation ou l&apos;application entière à l&apos;aide d&apos;une empreinte digitale (iOS) ou d&apos;un PIN (Android). Sous iOS, les appels audio et vidéo sont supportés.</li_1_7>
    <note1>* La taille de l&apos;espace de stockage est comptabilisé dans le quota du compte.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>Bienvenue au IceWarp TeamChat !</header>
    <first_paragraph>TeamChat est un outil de collaboration moderne pour un travail d&apos;équipe et pour mieux gérer les projets. Il garde l&apos;interface familière d&apos;un WebChat multi-utilisateur étendue par le partage des fichiers, création des réunions ou des conférences... Voici quelques astuces pour bien démarrer avec TeamChat.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Basculer rapidement au TeamChat</li_1_1h>
    <li_1_1>Une icône avec une pastille indique la présence des messages non lus dans l&apos;une de vos salles de discussion. Le nombre de messages non lus est indiqué en face de chaque salle de discussion.</li_1_1>
    <li_1_2h>Salles de discussion publiques et privées</li_1_2h>
    <li_1_2>A ce stade, vous êtes déjà membre d&apos;une salle de discussion publique visible et ouverte à tous ou vous êtes invité à rejoindre une salle de discussion privée.</li_1_2>
    <li_1_3h>Créer une salle de discussion</li_1_3h>
    <li_1_3>Les salles de discussion sont organisées en groupes (ex. service/département) créés par l&apos;administrateur. Cliquer sur le &apos;+&apos; en face du groupe pour créer une nouvelle salle et ensuite inviter les participants.</li_1_3>
    <li_1_5h>Inviter les participants, partager des liens et des fichiers</li_1_5h>
    <li_1_5>L&apos;icône &apos;plus&apos; à gauche de la zone de message permet d&apos;inviter les participants, partager des fichiers et des liens. Le bouton de droite offre une palette d&apos;émoticônes.</li_1_5>
    <li_1_6h>Gérer les membres et les invités</li_1_6h>
    <li_1_6>Les membres appartiennent à votre entreprises. Ils peuvent créer de nouvelles salles et ajouter ou supprimer des participants dans des salles qu&apos;ils ont créées. Les invités sont des personnes externes à votre entreprise - par ex. des consultants - qu&apos;on peut ajouter ou supprimer selon besoin.</li_1_6>
    <li_1_7h>Gérer les fichiers et les documents</li_1_7h>
    <li_1_7>Cet onglet contient la liste de fichiers/documents qui ont été insérés par les utilisateurs de la salle de discussion. Survolez le nom du fichier pour faire apparaître le bouton &apos;Partager&apos;.</li_1_7>
    <li_1_8h>Créer ou reoindre les réunions</li_1_8h>
    <li_1_8>Cet onglet enumère les événements à venir. Utiliser les boutons &apos;accepter&apos; ou &apos;refuser&apos; l&apos;invitation à la conférence.</li_1_8>
    <li_1_9h>Ouvrir des documents à partir de bulles de messages</li_1_9h>
    <li_1_9>Un simple clic dans la partie pré-visualisation ouvre le document. Il est également possible d&apos;accepter/de refuser une invitation ou de rejoindre une conférence directement à partir du bandeau de chat.</li_1_9>
    <li_1_10h>Épingler, aimer ou commenter</li_1_10h>
    <li_1_10>TeamChat propose toutes les fonctions des réseaux sociaux comme aimer/ne pas aimer, commentaires et emojis. Masquer les salles de discussions inactives. Épinglettes privées ou publiques.</li_1_10>
    <li_1_11h>Messagerie collaborative avec TeamChat</li_1_11h>
    <li_1_11>Profiter pleinement de la messagerie collaborative et alléger la boîte de réception en partageant les mails appropriés dans TeamChat. Cette nouvelle fonction vous permet de voir, éditer et envoyer les emails directement à partir d&apos;une salle de discussion.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
