<xml>
  <apps>
    <title>Apps</title>
    <button>Aprenda Más Sobre Nuevas Apps</button>
    <header>Apps</header>
    <li_1_1h>Documentos IceWarp de Escritorio</li_1_1h>
    <li_1_1>La suite ofimática más compatible conocida de WebClient que puede usar sin conexión. Las aplicaciones se pueden instalar en Windows, Mac o Linux. En Documentos obtiene vista previa de fuentes en vivo, diseño de dos columnas, soporte de impresión, corrector ortográfico, editor de ecuaciones, modo de revisión y muchas otras herramientas útiles.</li_1_1>
    <li_1_2h>Hojas de cálculo de escritorio IceWarp</li_1_2h>
    <li_1_2>Hojas de cálculo profesionales con potentes fórmulas, filtros, diagramas, tablas dinámicas y mucho más. Puede buscar en archivos de datos grandes, así como utilizar el formato condicional para resaltar los valores que necesita, luego imprimirlo todo o exportarlo a PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>Presentaciones de escritorio IceWarp</li_1_3h>
    <li_1_3>La aplicación será inmediatamente familiar para todos los usuarios de Microsoft PowerPoint. Es un salvavidas si solo necesita corregir un error en una presentación o si desea comenzar a crear desde cero utilizando plantillas, estilos y efectos.</li_1_3>
    <li_1_4h>Cliente de Escritorio IceWarp</li_1_4h>
    <li_1_4>Cliente de escritorio IceWarp&#13;&#10;Correo electrónico, calendario, contactos y mensajería instantánea en una aplicación para Windows que le permite trabajar sin conexión. Puede tener varias cuentas y usarlas con su correo electrónico de trabajo, así como con Gmail, iCloud y Outlook.com a la vez. Encuentre cualquier correo electrónico, archivo adjunto o contacto en segundos gracias a la búsqueda rápida de texto completo.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat de Escritorio</li_1_5h>
    <li_1_5>Directamente desde Desktop Client, puede abrir una aplicación dedicada que le permite trabajar con varias cuentas de TeamChat a la vez, lo cual es invaluable si está activo en varias organizaciones de TeamChat y no sería fácilmente posible en la versión web.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Mantenga todos sus archivos esenciales actualizados y disponibles desde cualquier lugar con el almacenamiento en línea *. Comparta fácilmente archivos con otros como un enlace que puede enviar en un mensaje. Simplemente instale FileSync en cada computadora con Windows, Mac y Linux que tenga. Es su disco virtual basado en la nube.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Chatee mientras viaja, comparta instantáneamente fotos o su ubicación desde su iPhone o Android. Instala la aplicación, inicia sesión y encontrarás tu lista de contactos allí con IceChat lista para usar de inmediato. Para tener una sensación de mayor privacidad, puede bloquear una conversación o toda la aplicación con su huella digital (iOS) o PIN (Android). La nueva versión de IceChat en iOS ahora le ofrece la opción de llamadas de audio y video.</li_1_7>
    <note1>* El tamaño de almacenamiento se comparte con la cuota de su buzón.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>¡Bienvenido a IceWarp TeamChat!</header>
    <first_paragraph>TeamChat es una herramienta de colaboración para equipos y proyectos. Tiene la interfaz familiar de WebChat multiusuario, pero la amplía con el intercambio de archivos, conferencias telefónicas y mucho más. Aquí hay algunos consejos para comenzar con TeamChat.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Cambia rápidamente a Team Chat</li_1_1h>
    <li_1_1>Un punto sobre su icono significa que hay mensajes no leídos en una de sus salas de chat. Al lado de cada sala de chat, muestra la cantidad de mensajes no leídos desde su última visita.</li_1_1>
    <li_1_2h>Salas de chat públicas y privadas.</li_1_2h>
    <li_1_2>En este momento, ya es miembro de una sala de chat pública que cualquiera puede ver y unirse, o ha sido invitado a una sala de chat privada creada por alguien de su equipo.</li_1_2>
    <li_1_3h>Crea una sala de chat</li_1_3h>
    <li_1_3>Las salas de chat se organizan en grupos (como por departamentos) preestablecidos por el administrador. Haga clic en el + al lado de un grupo para crear una sala y luego invite a otros.</li_1_3>
    <li_1_5h>Invita a invitados, comparte enlaces o archivos</li_1_5h>
    <li_1_5>El ícono más a la izquierda de donde escribe los mensajes le permite invitar invitados, enviar archivos, compartir enlaces y algunas otras opciones. A la derecha puedes insertar emoticones.</li_1_5>
    <li_1_6h>Administrar miembros e invitados</li_1_6h>
    <li_1_6>Los miembros son de su empresa, pueden crear nuevas salas y también eliminar o agregar más personas a una sala de chat que han creado. Los invitados son usuarios externos, como consultores en su proyecto, y puede agregarlos y eliminarlos libremente.</li_1_6>
    <li_1_7h>Administra archivos y documentos</li_1_7h>
    <li_1_7>Esta pestaña contiene una lista de archivos y documentos que los usuarios de la sala de chat subieron. Desplácese sobre el archivo seleccionado y puede compartirlo a través del botón &quot;Compartir&quot;.</li_1_7>
    <li_1_8h>Crea o únete a eventos</li_1_8h>
    <li_1_8>Esta pestaña enumera los próximos eventos creados por los miembros de la sala para otros. Seleccione para aceptar o rechazar la invitación a la conferencia.</li_1_8>
    <li_1_9h>Abre documentos desde las burbujas de chat</li_1_9h>
    <li_1_9>Para abrir un documento, haga clic en la vista previa del documento en el área de chat. Del mismo modo, puede aceptar / rechazar una conferencia o unirse a una llamada de conferencia directamente desde el área de chat.</li_1_9>
    <li_1_10h>Pin, dar &quot;me gusta&quot; y comenta en publicaciones</li_1_10h>
    <li_1_10>TeamChat tiene las características sociales habituales, como me gusta, disgustos, comentarios y emojis. Ordena las salas de chat no utilizadas moviéndolas a salas inactivas. Fija un contenido interesante para ti o conviértelo en un marcador público.</li_1_10>
    <li_1_11h>Colaboración en correos electrónicos con Team Chat</li_1_11h>
    <li_1_11>Mejore la colaboración en equipo y despeje su bandeja de entrada compartiendo sus correos electrónicos con TeamChat. Con esta nueva función, puede revisar, editar y enviar correos electrónicos directamente desde su sala de TeamChat.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
