<xml>
  <apps>
    <title>برنامه‌ها</title>
    <button>در مورد برنامه‌های جدید بیشتر بدانید</button>
    <header>برنامه‌ها</header>
    <li_1_1h>اسناد دسک تاپ IceWarp</li_1_1h>
    <li_1_1>سازگارترین مجموعه اداری که توسط WebClient شناخته شده است و می توانید به صورت آفلاین از آن استفاده کنید. برنامه ها را می توان در ویندوز ، Mac یا Linux نصب کرد. در اسناد ، پیش نمایش فونت زنده ، طرح دو ستونی ، پشتیبانی چاپ ، غلط گیر املا ، ویرایشگر معادلات ، حالت بررسی و بسیاری از ابزارهای مفید دیگر دریافت می کنید.</li_1_1>
    <li_1_2h>صفحات گسترده دسکتاپ IceWarp</li_1_2h>
    <li_1_2>اعداد را مانند یک حرفه ای با فرمول های قدرتمند ، فیلترها ، نمودارها ، جداول محوری و موارد دیگر کوچک کنید. می توانید از طریق پرونده های بزرگ داده جستجو کنید و همچنین از قالب بندی مشروط برای برجسته سازی مقادیر مورد نیاز خود استفاده کنید ، سپس همه را چاپ کرده یا به PDF صادر کنید.</li_1_2>
    <li_1_3h>ارائه های دسک تاپ IceWarp</li_1_3h>
    <li_1_3>این برنامه بلافاصله برای همه کاربران Microsoft PowerPoint آشنا خواهد شد. اگر فقط نیاز به رفع خطا در یک ارائه دارید یا می خواهید با استفاده از الگوها ، سبک ها و جلوه ها شروع به ایجاد کنید ، نجات دهنده آن است</li_1_3>
    <li_1_4h>مشتری دسکتاپ IceWarp</li_1_4h>
    <li_1_4>ایمیل ، تقویم ، مخاطبین و پیام رسانی فوری در یک برنامه برای Windows که به شما امکان می دهد به صورت آفلاین کار کنید. می توانید چندین حساب داشته باشید و از آن با ایمیل کار خود و همچنین Gmail ، iCloud و Outlook.com به طور همزمان استفاده کنید. به لطف جستجوی سریع متن کامل ، در عرض چند ثانیه هرگونه ایمیل ، پیوست یا مخاطب را پیدا کنید.</li_1_4>
    <li_1_5h>دسکتاپ IceWarp TeamChat</li_1_5h>
    <li_1_5>مستقیماً از طریق Desktop Client می توانید یک برنامه اختصاصی را باز کنید که به شما امکان می دهد همزمان با چندین حساب TeamChat کار کنید ، اگر در چندین سازمان TeamChat فعال باشید بسیار ارزشمند است و در نسخه وب به راحتی امکان پذیر نیست.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>با ذخیره سازی آنلاین ، تمام پرونده های ضروری خود را به روز و از همه جا در دسترس داشته باشید. پرونده ها را به راحتی به عنوان پیوندی که می توانید از طریق پیام ارسال کنید با دیگران به اشتراک بگذارید. فقط FileSync را روی هر رایانه ویندوزی ، مک و لینوکسی که دارید نصب کنید. این درایو مبتنی بر ابر مجازی شماست.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>در حال گپ زدن ، فوراً عکسها یا مکان خود را از iPhone یا Android خود به اشتراک بگذارید. برنامه را نصب کنید ، وارد شوید و لیست مخاطبین خود را با IceChat آماده استفاده فوراً پیدا خواهید کرد. برای احساس حریم خصوصی بیشتر ، می توانید مکالمه یا کل برنامه را با اثر انگشت (iOS) یا PIN (Android) خود قفل کنید. نسخه جدید IceChat در iOS اکنون گزینه تماس صوتی و تصویری را برای شما فراهم می کند.</li_1_7>
    <note1>* اندازه فضای ذخیره سازی با سهمیه صندوق پستی شما به اشتراک گذاشته شده است.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>به IceWarp TeamChat خوش آمدید!</header>
    <first_paragraph>تیم چت ابزاری برای انجام کارگروهی در تیم ها و پروژه ها است.رابط کاربری آشنا و چندکاربره دارد وآن را  با به اشتراک گذاری فایل ، تماس ویدئو کنفرانسی و موارد دیگر گسترش می دهد.</first_paragraph>
    <li_1_1h>سریع به تیم چت بروید</li_1_1h>
    <li_1_1>نقطه روی نماد آن به معنای وجود پیام های خوانده نشده در یکی از اطاق های گفتگوی شما است. در کنار هر اطاق گفتگو ، تعداد پیام های خوانده نشده از آخرین بازدید شما را نشان می دهد.</li_1_1>
    <li_1_2h>اطاق گفتگوی عمومی و خصوصی</li_1_2h>
    <li_1_2>در حال حاضر شما عضو یک اطاق گفتگوی عمومی هستید که هر کسی می تواند آن را ببیند و به آن بپیوندد ، یا شما به یک اطاق گفتگوی خصوصی که توسط شخصی در تیم شما ایجاد شده است دعوت شده اید.</li_1_2>
    <li_1_3h>یک اطاق گفتگو ایجاد کنید</li_1_3h>
    <li_1_3>اطاق های گفتگو به صورت گروهی (مانند گروه ها) از پیش تعیین شده و توسط مدیر سازمان یافته اند. روی + کنار یک گروه کلیک کنید تا اطاقی در آن ایجاد شود و سپس دیگران را دعوت کنید.</li_1_3>
    <li_1_5h>از مهمانان دعوت کنید ، پیوندها یا فایل ها را به اشتراک بگذارید</li_1_5h>
    <li_1_5>نماد بعلاوه در سمت راست محلی که پیامها را تایپ می کنید ، به شما امکان می دهد تا مهمانان را دعوت کنید ، فایلها را ارسال کنید ، پیوندها را به اشتراک بگذارید. در سمت چپ می توانید شکلک ها را وارد کنید.</li_1_5>
    <li_1_6h>اعضا و مهمانان را مدیریت کنید</li_1_6h>
    <li_1_6>اعضا از شرکت شما هستند ، آنها می توانند اطاق های جدید ایجاد کنند و همچنین افراد بیشتری را به یک اطاق گفتگو که ایجاد کرده اند حذف یا اضافه کنند. مهمانان کاربران خارجی هستند ، مانند مشاوران پروژه شما ، و شما می توانید آزادانه آنها را اضافه و حذف کنید.</li_1_6>
    <li_1_7h>فایل ها و داکیومنت ها را مدیریت کنید</li_1_7h>
    <li_1_7>این برگه حاوی لیستی از فایل ها و اسنادی است که توسط کاربران اطاق گفتگو آپلود شده است. روی فایل انتخاب شده بروید و  آن را از طریق دکمه &quot;اشتراک&quot; به اشتراک بگذارید.</li_1_7>
    <li_1_8h>رویدادهایی ایجاد کنید یا به آنها بپیوندید</li_1_8h>
    <li_1_8>این برگه رویدادهای ایجاد شده در کارتابل توسط اعضای اطاق را برای دیگران لیست می کند. دعوت نامه ویدئو کنفرانس را بپذیرید یا رد کنید.</li_1_8>
    <li_1_9h>داکیومنت ها را از بخش گپ باز کنید</li_1_9h>
    <li_1_9>برای باز کردن داکیومنت، روی پیش نمایش سند در قسمت گپ کلیک کنید. به همین ترتیب می توانید یک ویدئو کنفرانس را بپذیرید / رد کنید یا مستقیماً از منطقه چت به یک کنفرانس تلفنی بپیوندید.</li_1_9>
    <li_1_10h>پست ها را پین کنید ، لایک کنید و نظر دهید</li_1_10h>
    <li_1_10>. تیم چت دارای ویژگی های اجتماعی معمول مانند پسندیدن ، نپسندیدن ، نظرات و شکلک ها است. با انتقال آنها به اطاق های غیر فعال چت های بدون استفاده را مرتب کنید. یک محتوا جالب را برای خود پین کنید یا آن را به یک نشانک عمومی تبدیل کنید.</li_1_10>
    <li_1_11h>کار گروهی بر روی ایمیل ها در تیم چت</li_1_11h>
    <li_1_11>همکاری تیمی را بهبود ببخشید و صندوق ورودی خود را با به اشتراک گذاشتن ایمیل هایتان در تیم چت صندوق ورودی خود را مرتب کنید.&#13;&#10; با استفاده از این ویژگی جدید می توانید ایمیل ها را مستقیماً از اطاق تیم چت بررسی، ویرایش و ارسال کنید.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
