<xml>
  <apps>
    <title>Apps</title>
    <button>Erfahren Sie mehr über die neuen Apps</button>
    <header>Apps</header>
    <li_1_1h>IceWarp Desktop Documents</li_1_1h>
    <li_1_1>Die Office-Suite mit der besten Kompatibilität aus dem WebClient können Sie nun auch Offline nutzen. Die Apps können unter Windows, Mac oder Linux installiert werden. In den Dokumenten erhalten Sie eine Live-Schriftvorschau, Zwei-Spaltenansicht, Drucker-Unterstützung, Rechtschreibkorrektur, Editor, Review-Modus und viele weitere nützliche Funktionen.</li_1_1>
    <li_1_2h>IceWarp Desktop Spreadsheets</li_1_2h>
    <li_1_2>Zahlen auf professionelle Art mit kräftigen Formulen, Diagrammen, Tabellen und vieles mehr. Sie können in großen Daten suchen, Texte hervorheben, drucken und auch als PDF exportieren.</li_1_2>
    <li_1_3h>IceWarp Desktop Presentations</li_1_3h>
    <li_1_3>Das Programm ist sehr benutzerfreundlich und Anwender von Microsoft PowerPoint können nahtlos umsteigen. Es ist ein echter Lebensretter, wenn es schnell gehen muss und einer Fehler ausgebessert werden soll. Präsentationen können aus Vorlagen erstellt werden mit Styles und Effekten.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp Desktop Client</li_1_4h>
    <li_1_4>E-Mails, Kalender, Kontakte und Instant Messaging in nur einer einzigen App für Windows, welche Sie auch Offline nutzen können. Sie können mehrere Konten hinzufügen, wie z.B. Gmail, iCloud und Outlook.com zugleich. Finden Sie jede E-Mail, Anhang oder Kontakte innerhalb von Sekunden dank der Volltextsuche.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat Desktop</li_1_5h>
    <li_1_5>Direkt aus dem Desktop Client können Sie eine dedizierte App öffnen, welche Ihnen die Verwendung von Multi-TeamChat-Konten ermöglicht.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Halten Sie alle Ihre Dateien aktuell und greifen Sie auf sie vom Online-Speicher* zu. Sie können Dateien einfach mit einem Link mit anderen Personen teilen. Installieren Sie FileSync für Windows, Mac oder Linux auf jedem Ihrer Computer. Es ist Ihre virtuelle, cloud-basierende Festplatte.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Chatten auch unterwegs, Fotos oder Standort direkt vom iPhone oder Android-Gerät aus teilen. Installieren Sie IceChat und melden Sie sich an. Ihre Kontaktliste steht Ihnen direkt zur Verfügung und Sie können sich eine Favoritenlisten zusammenbauen. Zur besseren Sicherheit können Sie Unterhaltungen mit TouchID oder einem PIN sperren..</li_1_7>
    <note1>* Die Speichergröße wird mit dem Postfach geteilt</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>Willkommen im IceWarp TeamChat!</header>
    <first_paragraph>TeamChat ist perfekt für die Zusammenarbeit in Projekten und Teams. Dieser hat vom Design her die gleiche Oberfläche wie unser WebChat, erweitertet aber die Funktionalität um ein vielfaches, z.B: Sharing von Dateien, Meetings, Konferenzanrufe und vieles mehr. Nachstehend ein paar Tipps für die Nutzung des TeamChats.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Schnell zum TeamChat wechseln</li_1_1h>
    <li_1_1>Wenn ein Punkt über dem Icon vom TeamChat ist bedeutet dies, dass eine ungelesene Nachricht vorhanden ist. Neben jedem Chatraum sehen Sie die Anzahl der ungelesenen Nachrichten seit dem letzten Besuch.</li_1_1>
    <li_1_2h>Öffentliche und private Räume</li_1_2h>
    <li_1_2>Aktuell sind Sie bereits ein Mitglied eines öffentlichen Chatraums und jeder kann diesen sehen und daran teilnehmen. Wenn Sie in einen privaten Chatraum eingeladenen werden, dann ist dieser nur für die eingeladenen Mitglieder sichtbar.</li_1_2>
    <li_1_3h>Chatraum erstellen</li_1_3h>
    <li_1_3>Chaträume sind in Gruppen unterteilt (wie z.B: Abteilungen), so wie vom Administrator eingestellt. Wenn Sie das + drücken, können Sie weitere Räume erstellen und Mitglieder einladen.</li_1_3>
    <li_1_5h>Gäste einladen, Links oder Dateien teilen</li_1_5h>
    <li_1_5>Das Plus-Zeichen, welches Sie gleich neben der Texteingabe finden, erlaubt es Ihnen Gäste einzuladen, Links zu teilen, Dateien zu versenden und ein paar weitere Optionen. Auf der rechten Seite können Sie Emoticons einfügen.</li_1_5>
    <li_1_6h>Mitglieder und Gäste verwalten</li_1_6h>
    <li_1_6>Mitglieder Ihres Unternehmens können neue Räume erstellen/ löschen und weitere Mitglieder für die eigenen Chaträume hinzufügen. Gastkonten sind externe Benutzer, welche kein Konto auf Ihrem Server besitzen. Perfekt um kurzfristig an Projekten gemeinsam zu arbeiten.</li_1_6>
    <li_1_7h>Dateien und Dokumente verwalten</li_1_7h>
    <li_1_7>Dieser Reiter listet alle geteilten Dateien und Dokumente auf, welche im jeweiligen Raum hochgeladen wurden. Wenn Sie mit der Maus über die Datei ziehen, können Sie Datei mit jemanden teilen.</li_1_7>
    <li_1_8h>Termine erstellen oder daran teilnehmen</li_1_8h>
    <li_1_8>Diese Registerkarte listet bevorstehende Ereignisse auf, die von Raummitgliedern für andere erstellt wurden. Wählen Sie diese Option, um die Konferenzeinladung anzunehmen oder abzulehnen.</li_1_8>
    <li_1_9h>Dokumente aus der Chatblase öffnen</li_1_9h>
    <li_1_9>Klicken Sie zum Öffnen eines Dokuments im Chatbereich auf die Dokumentvorschau. Ebenso können Sie eine Konferenz annehmen / ablehnen oder direkt vom Chat-Bereich aus an einer Telefonkonferenz teilnehmen.</li_1_9>
    <li_1_10h>Pin, Likes und Kommentare bei Einträgen</li_1_10h>
    <li_1_10>Der TeamChat besitzt Funktionen wie Likes, Dislikes, Kommentare und Emojis. Sie können ungenutzte Räume als Inaktive Räume setzen. Mit einer Stecknadel können Sie für einen interessanten Artikel einen Bookmark erstellen.</li_1_10>
    <li_1_11h>An E-Mails im TeamChat zusammenarbeiten</li_1_11h>
    <li_1_11>Verbessern Sie Ihren Workflow, indem Sie E-Mails mit TeamChat-Räumen teilen. Dank dieser Funktion können Sie E-Mails im Team diskutieren, bearbeiten und von dort aus auch versenden.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
