<xml>
  <whatsnew>
    <title>Neuigkeiten</title>
    <header>WebClient 11.3</header>
    <first_paragraph>Dieses Update bringt als erster webbasierender Mail-Dienst WebDokumente mit sich -  Sie können jetzt Office-Dokumente direkt im Browser anschauen und wir haben eine Zusammenarbeit mit LibreOffice beschlossen, um &#13;&#10;Ihnen das Bearbeiten und Zusammenarbeiten von Dokumenten im nächsten Release zu ermöglichen.</first_paragraph>
    <li_1_1h>WebDokumente</li_1_1h>
    <li_1_1>Drücken Sie auf eine Datei in den Dokumenten, um Excel-, Powerpoint-, Word- und andere Office-Dokumente direkt in Ihrem Browser zu öffnen, ohne ein Office-Programm installieren zu müssen. Klicken Sie innerhalb der Dokumentevorschau, um Änderungen zu sehen, etwas zu suchen uvm.</li_1_1>
    <li_1_2h>Meeting-Einladungen</li_1_2h>
    <li_1_2>Um die Terminplanung zu verbesserm, können Sie außer der Zu- und Absage auch mit Vorbehalt antworten, einen Grund für die Absage mitteilen oder eine neue Zeit vorschlagen und dies alles innerhalb der E-Mail der Einladung.</li_1_2>
    <li_1_3h>Automatisches Ausblenden von Ordnern</li_1_3h>
    <li_1_3>Die Ordneransicht auf der linken Seite wird automatisch ausgeblendet, wenn das Fenster für den Inhalt zu klein ist. Um die Ansicht wieder einzublenden, drücken Sie auf das große Icon auf der linken Seite. Mit einem Rechtsklick auf das Home-Icon können Sie die Bedienfeld-Ansicht ändern.</li_1_3>
    <li_1_4h>Automatisches Ausblenden von IM-Kontakten</li_1_4h>
    <li_1_4>Die IM-Kontaktliste auf der rechten Seite ist minimiert, um Platz für den Inhalt zu bieten, Sie sehen aber auch weiterhin die Kontaktfotos und die Statuse. Um es wieder einzublenden, gehen Sie einfach mit der Maus darüber.</li_1_4>
    <li_1_5h>Erweiterte Anzeige</li_1_5h>
    <li_1_5>Kontakte, Aufgaben und Notizen bieten jetzt eine erweiterte Ansicht wie bei den E-Mails, wenn eine Vorschau-Ansicht gewählt ist. Als Beispiel sehen Sie jetzt bei den Kontakten gleich die Mail-Adresse, Telefonnummer und das Kontaktfoto innerhalb der Kontaktliste.</li_1_5>
    <li_1_6h>Zoomansicht für Termine</li_1_6h>
    <li_1_6>Wenn sie sich in der Monatsansicht befinden und auf einen Tag mit der Maus gehen, können Sie auf das kleine Kalender-Icon neben dem Datum drücken. Es geht ein Zoom-Fenster für diesen Tag auf und Sie können Termine verschieben, neue erstellen usw.</li_1_6>
    <li_1_7h>Mehrere Gesendete Objekte- &amp; Papierkorb-Ordner</li_1_7h>
    <li_1_7>Wenn Sie ein externes Konto unter Einstellungen - Konten hinzufügen, können Sie einen eigenen Gesendete Objekte- oder Papierkorb-Ordner definieren, um gelöschte Elemente im Konto wieder herstellen zu können..</li_1_7>
    <li_1_8h>Ordner im Papierkorb</li_1_8h>
    <li_1_8>Wenn Sie einen primären Ordner für Ihr Konto löschen, wird dieser ab jetzt inklusive Unterordner im Papierkorb abgelegt. Dieser kann dann einfach wiederhergestellt werden..</li_1_8>
    <li_1_9h>Automatisch Kalender und Kontakte speichern</li_1_9h>
    <li_1_9>Ähnlich wie bei den E-Mail-Vorlagen werden Kontakte, Kalender und Notizen alle paar Minuten gespeichert, ohne auf OK drücken zu müssen. Der Button Abbrechen hat keine Wirkung sofern das Element bereits automatisch gesichert wurde. Aktivieren Sie dieses Feature unter Einstellungen - Kalender - Primär - Automatisch GroupWare-Daten speichern.</li_1_9>
    <li_1_10h>Chat-Benachrichtigungen</li_1_10h>
    <li_1_10>To help you stay focused, incoming chat notifications no longer flash in the contact list or inside tabbed conversations. Instead they are highlighted by a blue bullet overlaying the contact&apos;s photo.</li_1_10>
  </whatsnew>
</xml>
