<xml>
  <whatsnew>
    <title>Les nouveautés</title>
    <header>WebClient 11.3</header>
    <first_paragraph>Premier Webmail dans le monde à être intégré avec LibreOffice Online. Dans cette version, Il est possible de visualiser les documents Office directement dans le navigateur. La modification directe dans le navigateur est prévue pour la 11.4</first_paragraph>
    <li_1_1h>WebDocuments</li_1_1h>
    <li_1_1>Sur un simple clic, les documents Office (Excel, PowerPoint et ODF) peuvent être pré-visualisés dans le volet de lecture, même en absence d&apos;une suite Office sur le poste de travail. Un clic à l&apos;intérieur du document pré-visualisé l&apos;ouvre dans une nouvelle fenêtre possédant plusieurs plusieurs contrôles comme recherche, zoom, rotation, accès direct à une page…</li_1_1>
    <li_1_2h>Planification des événements</li_1_2h>
    <li_1_2>En plus des réponses de type &quot;Accepter&quot; ou &quot;Refuser&quot;, il est dorénavant possible de fournir la réponse &quot;Provisoire&quot;, de donner une raison en cas de refus et de proposer une nouvelle heure - le tout à partir des boutons présents dans le mail d’invitation.</li_1_2>
    <li_1_3h>Volet « Liste de dossiers » escamotable</li_1_3h>
    <li_1_3>Pour libérer la place, le volet « Liste de dossiers » situé à gauche se réduit automatiquement. C’est le comportement par défaut sur les écrans basse résolution ou lorsque la fenêtre du WebClient est réduite en largeur. L&apos;utilisateur final a la possibilité de faire le choix de toujours garder ce volet visible.</li_1_3>
    <li_1_4h>Volet « Contacts Messagerie instantanée » escamotable</li_1_4h>
    <li_1_4>Pour libérer la place, le volet « Contacts Messagerie instantanée » situé à droite se réduit automatiquement. Les photos et l&apos;état des contacts restent quand même visibles. Il est possible de restaurer ce volet en passant la souris au-dessus. L&apos;utilisateur final a la possibilité de faire le choix de toujours garder ce volet visible.</li_1_4>
    <li_1_5h>Affichage multi-lignes pour les éléments Groupware</li_1_5h>
    <li_1_5>Quand le volet de prévisualisation est à droite, tous les types de dossiers possèdent maintenant l&apos;affichage multi-lignes. Par exemple, pour les contacts, l&apos;utilisateur peut voir instantanément les adresses email, les numéros de téléphone et la photo directement dans la liste de contacts.</li_1_5>
    <li_1_6h>Zoom sur les événements d&apos;une journée</li_1_6h>
    <li_1_6>Dans la vue mensuelle du calendrier, il est possible de zoomer sur les détails d’un jour particulier en cliquant sur la petite icône qui apparaît dans le coin haut-gauche de la cellule. A partir de la fenêtre qui s&apos;ouvre, il est possible de déplacer, de créer et de modifier des événements.</li_1_6>
    <li_1_7h>Dossiers Envoyés et Corbeille pour les comptes &quot;Autres&quot;</li_1_7h>
    <li_1_7>Pour un compte externe ajouté avec le menu &quot;Options - Autres comptes&quot;, il est dorénavant possible de lui affecter son propre dossier Envoyés ainsi que sa propre Corbeille permettant de restaurer des emails supprimés dans la boîte de réception du compte externe. Il suffit de définir ces affectations dans les options de &quot;Autres comptes&quot;.</li_1_7>
    <li_1_8h>Suppression des dossiers email</li_1_8h>
    <li_1_8>Un dossier email supprimé est maintenant placé dans la Corbeille avec ses sous dossiers et ses fichiers. Toute la hiérarchie avec son contenu peut donc être restaurée par un simple clic. Ceci permet de palier les suppressions accidentelles.</li_1_8>
    <li_1_9h>Sauvegarde automatique des Contacts, Notes et Événements</li_1_9h>
    <li_1_9>De façon similaire aux Brouillons des emails, les éléments Groupware (Contacts, Notes et Événements) peuvent être sauvegardés automatiquement toutes les quelques minutes sans avoir à cliquer sur OK. Lors d&apos;édition des éléments existants, le bouton &quot;Annuler&quot; ferme la fenêtre d&apos;édition mais la modification auto sauvegardée reste enregistrée dans la base.</li_1_9>
    <li_1_10h>Notifications WebChat</li_1_10h>
    <li_1_10>To help you stay focused, incoming chat notifications no longer flash in the contact list or inside tabbed conversations. Instead they are highlighted by a blue bullet overlaying the contact&apos;s photo.</li_1_10>
  </whatsnew>
</xml>
