<xml>
  <whatsnew>
    <title>Novità</title>
    <header>WebClient 11.3</header>
    <first_paragraph>Questo aggiornamento del WebClient include per la prima volta i WebDocument, la visualizzazione dei documenti di Office direttamente nel tuo browser. Abbiamo avviato inoltre una collaborazione con LibreOffice per consentire la modifica e la gestione collaborativa dei documenti dalla prossima versione.</first_paragraph>
    <li_1_1h>WebDocuments</li_1_1h>
    <li_1_1>Clicca su un file nei Documenti per visualizzare in anteprima i formati Excel, PowerPoint, Word e Open Document Format direttamente nel tuo browser, senza bisogno di installare una suite Office sul tuo computer. Clicca sull&apos;anteprima del documento per vederne le modifiche, cercare, ingrandirlo e aprirlo in una finestra separata.</li_1_1>
    <li_1_2h>Inviti ai Meeting</li_1_2h>
    <li_1_2>In aggiunta alle risposte Accetta e Rifiuta agli inviti ai meeting, puoi dare una risposta Provvisoria, indicare il motivo del rifiuto e Proporre una nuova data direttamente dall&apos;e-mail di invito.</li_1_2>
    <li_1_3h>Riduzione automatica delle Cartelle</li_1_3h>
    <li_1_3>L&apos;albero delle cartelle sulla sinistra viene automaticamente ridotto per fare spazio ai contenuti quando la finestra è troppo piccola. Ripristinalo cliccando le icone grandi a sinistra. Clicca con tasto destro sull&apos;icona Home per cambiare la visualizzazione del pannello.</li_1_3>
    <li_1_4h>Riduzione automatica dei Contatti IM</li_1_4h>
    <li_1_4>L&apos;elenco dei contatti IM sulla destra viene ridotto per fare spazio ai contenuti, ma restano visibili le foto e lo stato dei contatti. Ripristina le dimensioni massime passandoci sopra con il mouse. Clicca con il tasto destro all&apos;interno del pannello per cambiarne la visualizzazione.</li_1_4>
    <li_1_5h>Elenco multi-linea</li_1_5h>
    <li_1_5>I Contatti, le Attività, le Note e i File offrono adesso lo stesso elenco multi-linea utilizzato per le e-mail nel Pannello di Anteprima. Per esempio, dei contatti verranno mostrati gli indirizzi e-mail, i numeri di telefono e le foto direttamente nell&apos;elenco.</li_1_5>
    <li_1_6h>Zoom sugli Eventi</li_1_6h>
    <li_1_6>Nella visualizzazione del Mese, puoi effettuare rapidamente lo zoom sull&apos;agenda dettagliata per un determinato giorno, cliccando sulla piccola icona del calendario vicino all&apos;etichetta della data. Da lì è possibile spostare eventi, creare nuovi appuntamenti, ecc.</li_1_6>
    <li_1_7h>Cartelle Posta inviata e Posta eliminata</li_1_7h>
    <li_1_7>Quando aggiungi un account esterno nelle Opzioni -&gt; Altri account, puoi associargli una cartella specifica per la Posta inviata, così come una cartella separata della Posta eliminata, dalla quale ripristinare gli elementi cancellati direttamente nella rispettiva casella.</li_1_7>
    <li_1_8h>Cartelle eliminate nel Cestino</li_1_8h>
    <li_1_8>Quando viene cancellata una cartella dell&apos;account principale, adesso viene spostata nel Cestino, comprese eventuali sottocartelle. Questa funzionalità è utile in caso di cancellazione accidentale; la cartella e tutto il suo contenuto possono essere ripristinati con un solo click.</li_1_8>
    <li_1_9h>Salvataggio automatico di Contatti e Calendari</li_1_9h>
    <li_1_9>In modo simile alle bozze delle e-mail, durante l&apos;aggiunta di nuovi contatti, calendari e note, l&apos;elemento viene salvato ogni pochi minuti, senza bisogno di cliccare su OK. Il bottone Annulla non ha effetto sugli elementi salvati automaticamente. Puoi impostare questa funzione nelle Opzioni -&gt; Calendario -&gt; Salva automaticamente gli elementi GroupWare.</li_1_9>
    <li_1_10h>Notifiche Chat</li_1_10h>
    <li_1_10>To help you stay focused, incoming chat notifications no longer flash in the contact list or inside tabbed conversations. Instead they are highlighted by a blue bullet overlaying the contact&apos;s photo.</li_1_10>
  </whatsnew>
</xml>
