<xml>
  <apps>
    <title>Apps</title>
    <button>Saiba Mais Sobre os Novos Apps</button>
    <header>Apps</header>
    <li_1_1h>IceWarp Desktop Documents</li_1_1h>
    <li_1_1>O pacote de escritório mais compatível, como é conhecido no Cliente Web e que você pode usar offline. Os aplicativos podem ser instalados no Windows, Mac ou Linux. Em Documentos, você obtém pré-visualização de fonte, layout de duas colunas, suporte à impressão, corretor ortográfico, editor de equações, modo de revisão e muitas outras ferramentas úteis.</li_1_1>
    <li_1_2h>IceWarp Desktop Spreadsheets</li_1_2h>
    <li_1_2>Decifre números como um profissional com fórmulas poderosas, filtros, diagramas, tabelas dinâmicas e muito mais. Você pode pesquisar em arquivos de dados grandes, bem como usar formatação condicional para destacar os valores necessários, imprimir tudo ou exportar para PDF.</li_1_2>
    <li_1_3h>IceWarp Desktop Presentations</li_1_3h>
    <li_1_3>O aplicativo será imediatamente familiar a todos os usuários do Microsoft PowerPoint. É um salva-vidas se você só precisa corrigir um erro em uma apresentação ou deseja começar a criar a partir do zero usando modelos, estilos e efeitos.</li_1_3>
    <li_1_4h>IceWarp Desktop Client</li_1_4h>
    <li_1_4>E-mail, agenda, contatos e mensagens instantâneas em um aplicativo para Windows que permite trabalhar off-line. Você pode ter várias contas e usá-las com o seu email comercial, bem como com o Gmail, iCloud e Outlook.com, de uma só vez. Encontre qualquer email, anexo ou contato em segundos, graças à rápida pesquisa de texto completo.</li_1_4>
    <li_1_5h>IceWarp TeamChat Desktop</li_1_5h>
    <li_1_5>Diretamente do Desktop Client, você pode abrir um aplicativo dedicado que permite trabalhar com várias contas do TeamChat de uma vez, o que é inestimável se você estiver ativo em várias organizações do TeamChat e não for facilmente possível na versão da web.</li_1_5>
    <li_1_6h>IceWarp FileSync</li_1_6h>
    <li_1_6>Mantenha todos os seus arquivos essenciais atualizados e disponíveis em qualquer lugar com o armazenamento on-line*. Compartilhe facilmente arquivos com outras pessoas como um link que você pode enviar em uma mensagem. Basta instalar o FileSync em todos os computadores Windows, Mac e Linux que você possui. É o seu drive virtual hospedado na nuvem.</li_1_6>
    <li_1_7h>IceChat</li_1_7h>
    <li_1_7>Converse em qualquer lugar, compartilhe instantaneamente fotos ou sua localização a partir do seu iPhone ou Android. Instale o aplicativo, faça o login e você encontrará sua lista de contatos já disponível com o IceChat pronto para uso imediato. Para uma sensação de privacidade adicional, você pode bloquear uma conversa ou o aplicativo inteiro com sua impressão digital (iOS) ou PIN (Android). A nova versão do IceChat no iOS agora oferece a opção de chamadas de áudio e vídeo.</li_1_7>
    <note1>* O tamanho do armazenamento é compartilhado com sua cota de caixa de correio.</note1>
  </apps>
  <chat>
    <title>TeamChat</title>
    <header>Bem-vindo ao IceWarp TeamChat!</header>
    <first_paragraph>TeamChat is a collaboration tool for teams &amp; projects. It has the familiar interface of multi-user WebChat but extends it with file sharing, conference calls and much more. Here are a few tips to get you started with TeamChat.</first_paragraph>
    <li_1_1h>Alterne rapidamente para o TeamChat</li_1_1h>
    <li_1_1>Um ponto sobre seu ícone significa que há mensagens não lidas em uma das suas salas de bate-papo. Ao lado de todas as salas de bate-papo, é exibido o número de mensagens não lidas desde sua última visita.</li_1_1>
    <li_1_2h>Salas de bate-papo públicas e privadas</li_1_2h>
    <li_1_2>Você já é um membro de uma sala de chat pública que qualquer pessoa pode ver e participar, ou você foi convidado para uma sala de chat privada criada por alguém da sua equipe.</li_1_2>
    <li_1_3h>Criar sala de bate-papo</li_1_3h>
    <li_1_3>As salas de bate-papo são organizadas em grupos (por exemplo, por departamento) predefinidas pelo administrador. Clique no + ao lado de um grupo para criar uma sala e depois convidar outras pessoas.</li_1_3>
    <li_1_5h>Convide visitantes, compartilhe links ou arquivos</li_1_5h>
    <li_1_5>O ícone de mais à esquerda de onde você digita mensagens permite que você convide pessoas, envie arquivos, compartilhe links e algumas outras opções. À direita, você pode inserir emoticons.</li_1_5>
    <li_1_6h>Gerenciar membros e convidados</li_1_6h>
    <li_1_6>Os membros são da sua empresa, podem criar novas salas e também remover ou adicionar mais pessoas a uma sala de chat que eles criaram. Os convidados são usuários externos, como consultores em seu projeto, e você pode adicioná-los e removê-los livremente.</li_1_6>
    <li_1_7h>Gerenciar arquivos e documentos</li_1_7h>
    <li_1_7>Esta aba contém uma lista de arquivos e documentos que foram enviados por usuários da sala de bate-papo. Passe o mouse sobre o arquivo selecionado e você pode compartilhá-lo através do botão &quot;Compartilhar&quot;.</li_1_7>
    <li_1_8h>Criar ou participar de eventos</li_1_8h>
    <li_1_8>This tab lists upcoming events created by room members for others. Select to accept or decline the conference invitation.</li_1_8>
    <li_1_9h>Abrir documentos a partir dos balões de texto do bate-papo</li_1_9h>
    <li_1_9>To open a document, click the document preview in the chat area. Similarly you can accept/decline a conference or join a conference call directly from the chat area.</li_1_9>
    <li_1_10h>Fixar, curtir e comentar em postagens</li_1_10h>
    <li_1_10>O TeamChat possui os recursos sociais usuais, como curtir, não gostar, comentar e emojis. Classifique as salas de bate-papo não utilizadas movendo-as para Salas inativas. É possível fixar (&quot;pin&quot;) um conteúdo interessante para você ou torne-o um favorito público.</li_1_10>
    <li_1_11h>Colaboração em e-mails no TeamChat</li_1_11h>
    <li_1_11>Melhore a colaboração da equipe e organize sua caixa de entrada compartilhando seus e-mails com o TeamChat. Com esse novo recurso, você pode revisar, editar e enviar e-mails diretamente da sua sala do TeamChat.</li_1_11>
  </chat>
</xml>
